[KPOP] K-pop 2020討論區(24）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

見唔到新post,所以開左

lm

Lm

LM

@米兔的韓流生活

【Theqoo】BLACKPINK首張正規專輯初動銷量至少突破50萬張！ ！截止至9月28日，銷量突破31萬7000張。截止至9月29日，追加2萬5000張 + 限量版 LP 約2萬張。

目前為止，在K-TOWN就售出了35萬張以上。看起來，專輯初動銷量至少突破50萬（作為參考，歷代女團初動記錄，1位約39萬張）

@米兔的韓流生活

【news24】[歌手金韓彬被任命為IOK公司的理事！引發全球粉絲的熱議]29日據採訪，在本月28日的股東大會上，金韓彬通過股東投票成為IOK公司的理事。同時他也是當天選出的8名理事中最年輕的一位，更令人對他日後的發展拭目以待。金韓彬成為理事的消息也登上了各種SNS平台的世界趨勢，展現了非同一般的影響力。期待嶄新的開始！

@不好閉嘴吧
【樸經對於校園暴力的道歉文】
早前在某社區有人上傳了關於樸經校園暴力的帖子, 以下是樸經的道歉文.

大家好我是樸經.
我看到了有關於我學生時代的帖子.
對不起.
當時因為我而受傷的人們，
還有直到現在也看著我而想起過去的記憶受傷的人們,
向大家表示真心的歉意.

小學的時候我是只知道學習的孩子, 但是不知道為何對於那個年齡段的朋友來說 這些是被嘲笑和無視的對象.

和同齡人相比矮小的我帶著這樣的記憶升入中學.

不喜歡模範生的形象,
也喜歡受到關注的我,
所謂地玩伴們看起來很帥.

想和他們一起玩耍和他們相處，
一起做了讓人羞愧的事情。
我好像認為如果和他們在一起，那麼誰也不能隨便對待我了。

我非常後悔那個很不懂事的青春。

雖然我過得很忙碌，
但對我來說那些受傷的人都是絕對無法抹去的記憶，
我知道那些傷口絕對不能被正當化。

因為我而受到傷害的各位
請直接找到我或者通過公司聯繫我
我將親自登門道歉 請求原諒。

接觸到這些事情
大家會覺得我是表裡不一的人嗎？
大家會覺得這些都是虛偽的演技嗎
雖然內心裡非常的恐懼

通過公司傳遞立場文
感覺我會更加的羞愧
所以我親自這樣寫了

再一次的對不起。

上傳的帖子中稱"當時樸經頭上印著Z的字樣跟一群小混混在一起. 經常從學校後門強弱小朋友的錢財和隨身物品. 他從初中開始就罵人喝酒抽煙當然是最基本的.我們學校是男校, 後來他連學校附近某某女校的女學生都吃了… 當時樸經的朋友們都叫他Sexy經"

lm先

@韓國me2day

【體育朝鮮】[“30年籃球情”樸振英，成為NBA總決賽特邀解說嘉賓］作為演藝界知名的籃球迷，樸振英將在10月3日上午9時55分開賽的NBA總結賽第二場，作為特邀解說嘉賓出席。此前在2016年和2017年的總決賽上，他也以特邀解說嘉賓身份進行了解說，並收穫了許多好評。樸振英表示，能和許多熱愛NBA的朋友一起觀看比賽感到十分高興，作為喜歡了30年NBA的粉絲，能夠解說比賽也是一件十分激動和幸福的事。

@韓國me2day

【theqoo】韓國明星ins粉絲數排名TOP 35.jpg
女歌手順位：BLACKPINK全員，IU，泰妍，泫雅，秀智，允兒，JOY，Krystal，樸山多拉，CL
男歌手順位：燦烈，世勳，Jackson，伯賢，G-DRAGON，BamBam，TOP，太陽，KAI，Mark，車銀優，SUHO，有謙，勝利
演員順位：李敏鎬，李鍾碩，樸敘俊，池昌旭，南柱赫，李圣經，樸信惠，宋慧喬，金所炫

屌
咁唔怪之得BlockB搞咁耐都紅歌唔紅人登唔到頂

@韓國me2day

【newsen】[B1A4時隔3年完整體10月19日回歸確定！ ］9月29日所屬社方表示“B1A4正在以10月19日回歸為目標進行準備。這次回歸是時隔3年後發行的完整體正規專輯，傾注了許多心血，請大家多多期待。” B1A4自2017年9月變更為3人體制後首次發表新專輯，更加讓人備受矚目！

朴經都係欺凌者好失望

@鳳凰天使TSKS

#金亨俊勝訴# SS501成員金亨俊在對主張自己遭到金亨俊性暴力的A某進行的誣告訴訟審判中勝訴。金亨俊時隔1年零6個月終於洗清了冤枉。

據金亨俊所屬公司透露，誣告及損害金亨俊名譽的女性A某在9月25日的公審中被判有期徒刑8個月，並被拘留。金亨俊的經紀公司表示:"在真相大白之前，花了1年零6個月左右的時間。終於真相大白了，對此表示感謝。"公司補充道"我們正在準備民事訴訟，以確保今後不再發生這樣的事情。為了保護藝人，正在收集惡性謠言或誹謗相關資料。我們將繼續採取強硬措施"，"希望不會再發生類似事件"。

A某於2010年5月主張自己曾遭到金亨俊的性暴力，並於去年3月起訴金亨俊。對此金亨俊方面以誣告、損害名譽為由起訴了A某。金亨俊方面當時發表正式立場稱:"原告女性的單方面虛假主張給藝人的形象和名譽造成了巨大損失，演藝圈活動也受到嚴重影響"，"金亨俊因原告女性的虛假主張而遭受精神上的痛苦，今後將針對因原告女性而發生的所有金錢、精神上的損失，提起民事損害賠償訴訟"。

法國sj好多成員都好奶共
銀赫始源金希澈而家又多一個

笑𠹌死 認自己幼稚都得

唔明 有咩關連佢依家先被人爆出黎

真係失望仲要佢個形象係塑造到成個乖仔又聰明

下星期認哥唔知播唔播本身好期待問男

Zico係鄭俊英個圈啲人、朴經呢單其實幾年前開始就冚緊件事，最紅嗰兩個風評都咁點捧
KQ又無得好似YG咁官商勾結，就算一樣係三大，SM捧李泰容呢個問題兒都係捧咗好幾年都紅唔起啦

始源俾人鬧先跪姐

又話80

求其作個數字出嚟係大字報姐

你咁講起，唔怪得組小分隊捧PO,有權同B-Bomb

50都破記錄喇

都未開賣
依個淨係計k4
韓國人唔會喺k4買

賣唔夠80萬 就等於唔紅囉 永遠都唔可以用欣賞既角度出發 一定要系落下佢地 同埋都唔係官方話預售800000

Wendy咪正正常常
之前比cody陷害姐

撇除中間嗰幾張
係個造型嘅問題

BP最少賣二百萬啦 啲BLINK話佢同Bts同lv 賣四百萬up都唔出奇

係奚落

Welcome back

邊度講 想睇

點解中国人咁愛BLACKPINK

@不好閉嘴吧

【獨家】Super Junior厲旭 與女團Tahiti出身的Ari熱戀中…"越來越接近的前後輩"

經紀公司Label SJ承認了厲旭和Ari的戀愛. 對於厲旭和Ari的戀愛表示:"厲旭和Ari是親密的前後輩關係，後來發展成戀人關係."

@Korean搬運機

Trot歌手#金浩仲# 正規一輯的最終初動銷量為532,100張，成為歷代SOLO初動第二名。

認真問
咁點解個陣同樣被人鬧被公司逼 先得個十六、七歲嘅周子瑜到今時今日都要被人叫奶共瑜

子魚太好人

你前幾日先開完post黑wendy

厲旭拍拖

@漂亮虎咚咚

關於厲旭戀愛的熱帖+推特內容整理
1. 關注了SM付費官咖，訂閱了厲旭內容的韓國粉絲說，之前就有因為SNS上上傳的各種內容感覺到厲旭在戀愛的事，也都默認。今天厲旭在付費官咖承認了戀愛。
2. 女方是TAHITI出身的演員Ari，傳言厲旭在自己所有的樓裡給女友開了一個咖啡店，咖啡店的官方帳號是女友在運營。對於這點，今天厲旭在付費官咖進行了解釋，這個咖啡店是自己給父母開的，女友有經驗所以來幫忙，沒有粉絲想像的那種事。
3. 韓國粉絲生氣的點在於，Ari在新天地教會運營的油管頻道中有定期出演。補：對於這點，Ari在推特上傳了長文，表明自己是基督徒，絕對不是新天地，兩年前輩打電話給她讓她去參加一個廣播節目，但她不知道這個和新天地有直接關係，引起了誤會非常抱歉。

即係就嚟結婚

未必
今次公開其實係被迫

收到

佢都有捐比韓國同台灣喎 奶韓

收到.

留名

我跟得咁實竟然會MISS

勝訴咁又點
個名已經比人搞衰咗，節目都無得上

咁佢本身自己都霉霉地 無得賴唒嘅

上個POST唔見你引戰既

咁佢韓國活動同台灣出世 捐呢兩度無問題呀
無啦啦捐中國咪奶共囉默認自己同支那有關係？

都幾難服侍你班人
唔捐支那只捐台灣 啲支那人又話佢台獨狗 一陣又逼佢道歉多次
我係佢打死我都捐咗先 因為預計唔到啲支那人同共狗又會點發癲 捐咗嘅話鬧佢嘅最多咪憎支那嘅台灣香港網民
支那搞咗單武肺出嚟搞到大家賺少咗咁多錢 個個都真心捐嚟幫人咩黨叫到+怕撚咗支那人咋

佢係捐左比韓國先 出左新聞 班支那人又發癲
佢先即刻再捐比支那 唔想搞大件事 聽講仲係佢阿媽係台灣過錢過去
連同子瑜玩既人都會叫台獨港獨 到而家支那人冇放過佢

最近隊友上咗文明列車
係佢冇份，應該係關呢單野事

@韓國me2day

【Newsen】[T-ara再次重聚，一成不變的美貌]29日，李居麗通過個人INS上傳照片並配文「T-ara合體」，照片中李居麗和咸恩靜、朴孝敏、 朴智妍身穿運動服，不變的美貌令粉絲心動。

連Elkie都因為同子瑜friend俾支那人話係港獨啦 啲連登仔仲成日話佢支瑜 講到佢係支那好受歡迎咁 佢日日都俾支那人話係台毒係雞咒佢快啲死㗎

其實Elkie都奶共囉 邊忽黃

都唔知點解佢咁多人吹奏
明明佢就無表明過係黃
揀得做韓國idol應該預咗好多野會身不由己
由其是支那市場咁大應該預咗要奶

唔靠中輸賺少幾多
頹到好似Loona Vivi咁理得你奶唔奶共

同埋有拍過支劇 不過都唔到佢揀

子魚是無辜的

所屬社YG娛樂今日透露，BLACKPINK的首張正規專輯《THE ALBUM》的預售量在昨日突破了80萬張，是歷代女團單張專輯的最高初版銷售紀錄！

據悉，這80萬張銷量來自全球，其中53萬多張是韓國國內銷量，美國、歐洲等地歌迷則是購買了27萬張以上。

不過都幾有信心一定過 好事黎 破哂女團紀錄都幾勁

???: 虛火嚟啫 歌都無隻學人美國夢 隊野好快跌

個新聞寫法好奇怪
BP呢個等級支輸點都有10萬掛 結果提都唔提下

bp支那好似已經三十幾四十萬中輸

53萬韓國國內銷量咁癲

但佢好鍾意玩tiktok似港豬多啲

唔係啦，佢係最近宣傳新歌先玩，之前都無玩過，仲要玩嘅ac都係用隊友/官方ac玩再分享係ig。

咁中輸嗰幾廿萬係未計定係計咗落國內銷量度

可能計落國內度
反正中輸銷量都係落大H既榜

其實用乜定義係港豬/台豬

@韓國me2day

【sportsworldi】今年即將出道的組合ENHYPEN推特粉絲數突破100萬名，這是今年出道或即將出道的新人IDOL最高紀錄

一成不變係咁用嘅咩

@Korean搬運機

今天KBS中秋特輯請到了被譽為“歌皇”的老牌trot歌手羅勛兒進行線上演唱會直播，目前實時收視率已經突破70.8% （這就算平均收視對半砍也有35%了…

好癲 全民聽trot

@漂亮虎咚咚

剛剛KBS2台創造了神一般的實時收視率：70.87%
KBS2台今晚播出了《2020中秋大企劃，韓國again羅勛兒》，該企劃是KBS為韓國國民Trot歌手羅勛兒製作的線上演唱會，羅勛兒今年73歲，這是他出道以來第一次舉辦線上演唱會。

基本上dont give a shit to LIHKG就得
太撚難服侍,反正屌完成日都冇人會買碟

幾時有拍過

‘TWICE of October’

The 2nd Full Album at 10.26 & 5th Anniversary Timeline

#TWICE #트와이스 #TWICEofOctober

好似係奶共霖套劇到做配角

粉絲狂歡 一切順利 暖在你心 日日精彩 心中有您 美麗多多 勁無比

層主聽日輸到破產

你話d星屌鳩示威撐警就話啫
好似iu呢類就咁幫大陸拍下廣告其實唔太算奶共掛
畢竟人地都冇發表d咩言論

唔洗認真啦呢啲
有錢搵唔通唔搵咩
佢哋Kpop cite sources咪又係係微博翻譯到攞
呢班人一兩年前重食緊海低撈

推

TWICE members will spend Chuseok with their families. They gave a message for the holidays: “At this time when health is most important, we hope everyone spends their holiday safely. Eat lots of tasty foods with your family, and spend a plentiful Chuseok!”

你啱

下 我食探魚

agger
唔知點解啲人要為咗啲所謂特典走去壯大人地中輸
中輸嘅作用就係畀到公司睇支那人購買力 購買力勁嘅佢地policy咪向支那傾斜囉
呢班人想去支那追星？

@韓國me2day

【starnews】YG娛樂表示：“BLACKPINK將出演10月2日下午12點45分公開的YouTube音樂系列《RELEASED》第一集。”《RELEASED》選定全球人氣得到驗證的藝人，於每週四介紹藝人和專輯的YouTube新原創內容系列片。 BLACKPINK表示:"第一次參加《RELEASED》，我們感到很榮幸和幸福，希望這次能成為和眾多全球音樂粉絲們一起慶祝的好機會"。

@韓國me2day

【twi】防彈少年團的第一首melon月榜一位歌曲《Dynamite》

@漂亮虎咚咚

【初動】 UP10TION mini 9輯 <Light UP> 208**張

歷史初動紀錄
181210 mini 7輯 <Laberinto> 339**張
190826 mini 8輯 <The Moment of Illusion> 199**張

再唔紅係咁先

再次爆出來的SM女練習生柳智敏的聊天記錄.jpg

紅嗰兩個又唔番去

變Hotshot 河成雲咁

完全俾個frd出賣喎

dis自己公司、exo、防彈，差唔多得罪全世界，流出嗰個梗係想佢收皮。

我睇完都想佢收皮

：記得刪msg啊
：嗯嗯（cap圖）

把口好衰但係好到肉

一定仲有好多對話未流出

佢以為自己係邊個
其他人點點點 但自我感覺良好

繼歐陽娜娜！賴冠霖登央視國慶音樂會嗨唱 北京腔喊「我在中國台灣等你」

歐陽娜娜和張韶涵昨日登上中國央視「中國夢祖國頌2020國慶特別節目」獻唱《我的祖國》，引發爭議。而先前曾多次表示「來自中國台灣」前WANNA ONE成員賴冠霖，今晚也將上央視國慶音樂會演唱《龍的傳人》，而他在受訪影片中更是一口流利的北京腔說出：「我是賴冠霖，我在中國臺灣等你！臺灣省臺北市歷史悠久，美食數不勝數。」讓中國網友一陣高潮大讚他「根正苗紅」。

賴冠霖今晚將出席央視「2020江山如畫國慶音樂會」，與李治廷和谷嘉誠合唱《龍的傳人》，他也為此錄製33秒的宣傳影片，字正腔圓地用北京腔說：「我是賴冠霖，我在中國台灣等你！臺灣省臺北市歷史悠久，美食數不勝數，鳳梨酥、鹽酥雞、滷肉飯等台灣小吃，為慶祝中華人民共和國成立71周年，我在台灣省台北市為2020江山如畫國慶音樂會打call，快來和我一起祝福吧。」

宣傳影片一出，中國網友紛紛稱讚他「愛國好青年賴冠霖」、「弟弟真的好努力地發音了～根正苗紅好青年～」、「賴冠霖這個態度真的太贊了」，「賴冠霖我在中國台灣等你」更登上微博熱搜，引起網友熱議。而他今早也在微博轉發央視新聞國慶發文，並寫道「祝我的祖國，江山如畫，生日快樂！ 祝所有人闔家團圓，中秋快樂！」祝賀中國。（吳佩蓁╱綜合報導）

屌 好嘔心

CLS 終極垃圾
其實係咪唔係喺台灣大
點解可以講得出咁嘅嘢
喺台灣冇朋友？

佢哩種先係真正嘅奶共 衝出嚟表態 個市場以中國為主 搵中國人錢

賴撚應該同大媽娜娜一樣，屋企本身同國民黨好有關係？
不如真係強硬啲收咗呢兩條台奸嘅護照佢啦

如果DPP有心要查呢兩家經濟犯罪應該大把嘢

連佢都可以入到出道組 sm新女團睇落真係唔係好掂下

SM公開左個幾個練習生冇個靚

靚既都走曬
Lami

演藝生涯玩撚完

佢個friend 完全係chok料既口吻
不過佢都收得皮 exo bts nct

睇返外國網留言，好多人都覺得冇咩問題
事實佢又唔係公開話前輩樣衰，同呢啲野都幾主觀
人地覺得靚，佢可以覺得樣衰
佢主要都係針對外表去講，冇其他人身攻擊

佢最錯既係識左個信唔過既fd
爆左出黎之後，公司好難俾佢出道

SM本身都唔係主要靠收靚嘅人做練習生 入咗出道組到時就會比錢佢執到SM嘅顏先出道

sm都唔係咁韓國無一間係
只不過依家靚既都走哂
e.g. yoona 東海 希澈 irene

佢衰在太有自信

重點
最錯既係佢係韓國人

無自信學咩人做idol

小公主都走，俾個柒嘅出道

係其他地方咁爆法我都想知可以點出道
網上講到幾無問題都得
實際做嗰班真係咁諗？

講阿Kai樣衰
話EXO無之前咁紅
NCT唔掂
兩個新加入NCT既成員樣衰

依度之前先有人講過
今次同公司後輩都係咁講
SM檢討下啦

講bts=死鳩緊啦

年年都話出道點知等到2046

可以直接投胎

用錯身分講事實

聽日上頭條被人打到內傷

有無人煲大佢
lucas哥哥國慶唱海闊天空支持港獨

手足

成個sm上下都比佢diss

佢都有自知之明
女練習生好樣衰
包括佢自己

好mean 但係幾中point

牙mark=骸骨
笑死

一次過笑尻晒最top果幾團 等下世再出道算啦

比起韓瑞熙啲料 呢個好普通

聽日佢有命出得返嚟先算

用十幾年時間拎一個教訓 帶眼識人

祝佢出道失敗

佢又唔係飯 用近距離嘅所見所聞去講 其實佢講嘅都客觀 大致上唔認為佢講錯 有問題嘅係佢身份

唔係ace嘅話 仲點會有人理佢
實冰到佢約完 或者俾公司冰冰下自己頂唔順毀約回自由身

中肯

Nct果d好中point喎

望咗吓，佢真係好L紅
佢唔係奶共咁簡單，除咗話“想演諜戰片做愛國人士”、“今後會努力為中國爭光”等等，去樹立愛國人設之外

重會講“新疆發展得真好”、“國家疫情控制得很迅速很到立”之類嘅官宣說話，依啲直頭係參與緊ccp大外宣、大內宣

如果係泰容講 sm就一定攬

紅撚到我覺得佢係地下黨員添喇痴撚線

佢diss晒全公司 點面對師兄師姐
講完RV其實你哋真人一D都唔靚lor 仲點同佢哋打招呼

台灣人奶起上嚟唔講得笑

中港台友好

to mark: 像骸骨一樣

8:00 揸住盒煙

佢202已經主動同人自認中國台灣人，而唔係啲字幕組幫佢擅加中國，個背景應該真係有啲嘢

yqdd 不了

202跳on9傻仔基本功舞都有A級

雞仔一樣跳基本功但係C級，on9仔加段數白攬就有A級

係咪記錯咗我記得條友係D
雞仔係F

ching咁好眼力
本身佢未出道前啲mk ig相都好似有佢食煙嘅相

A佢個頭咩

好似跳完主題曲先跌落D可能有記錯

本身就係D 跳完開心舞變F

會唔會係有A
S3 日本標準都唔會比A啦
奶共 D去F
雞係F到尾

JISOO勁靚。。。

幾好聽

新歌終於正常返

唱依啲咪幾好
係個副歌爭啲啲

好聽過how you like that同ice cream
最尾完得有少少突然

事隔3年好聽返嘅title

之前個啲斬到一舊舊砌埋咁
又夾硬加啲無謂歌詞要佢洗腦啲
其實佢地唱依啲都幾好feel

Charlie xcx feel

我都覺有boom clap feel

jisoo又係最少lines

高質

但佢把聲好奇怪

@米兔的韓流生活

【Theqoo】BLACKPINK首張正規專輯主打曲《LOVESICK GIRLS》MV公開53分鐘後，點擊量突破1000萬次

今次竟然無rap同blackpink in your area
但聽落幾舒服既 不過好似海洋公園夏水禮d歌

@韓國me2day

【newsen】[BLACKPINK新專預定量破百萬]據YG娛樂透露，BLACKPINK正規一輯《THE ALBUM》預訂量超過了100萬張，截至目前，韓國國內訂單量約為67萬張，美國和歐洲共達34萬張，音源公開四天后的10月6日實體專輯將在線上線下同步正式上市，最終統計量將持續增加。新專是BLACKPINK出道四來的首張正規專輯，也是YG公司和環球音樂集團長期準備的合作作品，匯集了Hiphop、流行音樂、舞蹈、R&B等多樣體裁，《THE ALBUM》全曲音源和主打歌《 Lovesick Girls》MV將於今天下午一點公開。

佢同Bts點擊率全世界冇其他人會做到

音源 點擊 銷售 全部怪物級別 而且望番防彈個case 仲有好大上升空間 未來冇可能有人追到 名正言順第一女團

說好的虛火？

cls

D ONCE帶風向姐

副歌聽落幾青春 幾有記憶點
不過其他部分就有啲難記得

cube 一早捧雞仔好過啦
牙奶真係嘥晒個位 咁撚廢都有得做紅團成員

話時話 佢個位都話唔定係造返嚟
先前調查報告嘅結果係第一輪同最後一輪 各有一個排名係掉轉咗
而其他round嘅排名係冇問題
即係第三輪2 pick佢真係第20名啦
除咗造票 諗唔到有乜可能 可以由20名上到第7
就唔信決賽有咁多路人票投畀佢 韓國人投返畀自己人唔好

咁快做天后呀

雞仔而家去咗邊

睇到呢個shot我都呆咗
Jisoo似亂入仲即刻cut畫面

啱阿 又一個反骨二五支那仔一去鄰國揾食就吵要解約

而家喺cube等新團出道
偶像茶坊mc 偶爾會上吓綜藝

甩色Girls

佢依啲擺明係想喺韓國鍍完金去中國搵食啦
係cube咁on99以為台灣人就唔會做跑男 又唔知依個世界上有隻物種叫滯台支那人

同埋佢好撚奸 讀完中一就唔再讀書又唔考學歷認證 應該係搏以後唔使服兵役
雖然台灣目前對役男學歷冇要求 但事實上唔少小學/初中學歷嘅役男 服役一個月就可以完訓
遲啲修例提高兵源水平嘅話 佢得小學學歷分分鐘真係唔使服役

Wanna One之恥

肯定係啦
嗰陣final round 嗰陣 無啦啦由第一季嘅22名生存轉咗20 名生存 搞到21同22就咁無得參加比賽
啲人嗰陣已經討論cut兩個係為咗幫奶共霖谷慘情票 因為佢係為數不多識中文嘅 應該一早就揀佢出道想谷佢入返前11 加埋佢係行雖然係F班但好努力嘅劇本
之後Never真正表演嗰陣比人搵到佢有跳錯但mnet無剪出嚟就知對佢幾好啦 第一季燦美走嗰下音就剪咗30次落去 本身對奶共霖就勁好
柳善皓明明實力好過佢

佢或者佢老豆如果一早plan定想佢做支那明星嘅話 咁樣真係幾醒 如果要返台灣服兵役支那人一定嬲到仆街 居然走去加入軍隊訓練打支那嘅技術
不過依家台灣兵役都短咗好多 就算真係正正常常嘅兵役都好似只係幾個月 同埋免兵役嘅原因都好多樣化

完整養成劇本+零惡剪 mnet明顯係想捧佢出道
cube話唔定有保送出道位 唔係點會咁熱心課never, energetic出去

睇mv覺得rose演技好過智秀
其實連登點解咁多人吹奏智秀，佢係靚，但望耐會有d無聊果d靚女 少左d個人魅力。

我鍾意咪鍾意 你質疑我眼光做乜

好煩，人哋隻碟時長幾多都傾到上熱門

是但啦 有歌聽咪算 yg啲啲工作能力低到 點可能整咁多歌

非正常時間（韓國時間1300）+中秋連假出音源+Melon新版真係好影響空降，已經跌咗落5位，睇下今晚爬唔爬到上去

實力都係算啦
柳雞除左識彈鋼琴之外 其他根本兩件都半斤八兩

事實係CUBE有前科做埋啲不見光枱底操作
我鍾意佢頭兩隊團都係咁話
4M,BEAST,BTOB呢三隊之前爆過成績有操作
之後既組合藝人我冇點留意
但如果你話個台仔造假真係完全唔出奇

奶共傻b首歌幾悶吓 仲難聽過ice cream

點睇都係針對歐美市場出多過比自己本土

咁多正評既？

有冇可能拎BB單曲榜第一

Jisoo吖嘛

唔翻譯個個cm有無人可以講解下

意譯: "睇黎佢都幾中意中共溫暖既lin頭"

虛火？
望到你啲term我就真係火都嚟埋

今次首歌係ok嘅

跟番上個po啲人用既terms 勿屌 前日先係咁屌話個800000吹出黎

唔係因為惡心而唔翻 而係一翻就會俾中共bam

真。 yg咁大間公司 真係唔知點解可以做野咁慢
同埋太追求精品製作，年中有唔知幾多首歌俾佢地老細bam哂

不過比起早幾年，yg今年cb嘅作品都係差左
量少仲要唔夠精

@米兔的韓流生活

【Theqoo】今日記者招待會照片中穿上各自代表品牌服裝的BLACKPINK

LISA−CELINE
智秀−DIOR
JENNIE−CHANEL
ROSÉ−YSL

真係靚 似似睇佢ig post都覺
still cut 既話 jisoo>>>>rose>jennie>>lisa
但一擺落mv到 即刻變咗 lisa>jennie=rose>jisoo

睇緊MUSIC STATION
生中繼左SUPER M
除左泰民係叻仔
KAI有少少星味
其他個D真係好撚娘，仲差過日本J家（個陣影住HEY SAY JUMP準備

咩精品製作只係yg比fans既包裝，實際上係yg除左teddy之外，冇咩製作人幫到手，同埋要歌手賺夠錢先比佢哋cb

唱歌一定好過奶共霖啦
奶共霖啲口齒不清數白欖
奶共霖去支那之後成個人變到成個黃子韜咁癲

爭住俾衫

今次啲衫終於都平均啲
唔係Jennie and friends
每次睇佢哋啲相都覺得jisoo Rosé 特別慘

邊伯都cute cute，其他都係公司強推，實則係npc，可以不理

愛你到死

樣靚d人把聲會特別難聽

我都唔係幾明智秀嘅魅力 係靚女嘅 但喺kpop咁撚多靚女之下佢嘅靚有啲冇特色 跟住把聲又有啲米奇老鼠

@哎一股清流

【theqoo】被稱為最爛的四個中小型所屬社
1.TS：SECRET,BAP,SONAMOO等
2.MBK：SG,Wannabe,See Ya,Davichi,T-ara,男女公學，DIA等
3.明星帝國: Jewelry，帝國之子，Nine Muses等
4.FNC：F.T Island, CNBLUE, AOA, N.Flying, SF9等
不僅是結算問題，還有訴訟問題和虐待問題也是相當多，其實這些公司幹的事情太多了..所以就一併看作是垃圾就OK了

米奇老鼠
佢個樣係靚既 但無乜特別

成日覺得紅果d就踩人地多，弱勢少少就要吹奏 how you like that 佢個妝幾靚. 但佢唔知點解佢著名牌都好似有少少老土咁，唔靠fashionable. 唔知係造型問題定點，成日覺得好似有d塵灰灰暗暗咁

Blackpink新MV 咁似Big Bang Blue

不過當然Big Bang好聽得多

陣間有得睇文明特急
Narsha對波

Narsha
好掛住beg佳仁solo 幾時出

連bigbang天團都要拎黎比較

rose 有氣質 好斯文

仆街冇24/365

好懷念當年團團都齊人嘅時候
Teentop同Ukiss個合作舞台睇到笑出聲
自從睇完文明特急之後就無法直視首歌

TS同234根本唔係同一lv
佢先係真正嘅legend

睇到啲人聽到啲歌，好似返咗十年前初接觸kpop嗰時。

T-ara 劉花英幾時死

Agger 佢係靚係靚 但kpop要靚既人太多 佢係靚但辯認度唔高
所以會明Jennie點解會咁高人氣
講5官佢唔夠jisoo比 但佢辯認度高 kpop無咩佢呢d樣 yg又識幫佢包裝
同埋每次聽dududu我就好怕聽到佢把就走音既聲

melon人氣搜尋榜，二代全上咁掣，滿滿的

冇pledis?

俾你講一講, 真係甩唔到

素妍簽左新公司
呢排應該忙緊月尾出碟
寶藍以前講過厭倦左娛樂圈生活
呢幾年都冇乜活動
只係間中上過節目幾次

T-ara 出道11週年（2）

近排唔記得恩靜定素妍講過
有公司搵過佢地重組
但因為大家都唔同公司加上其他因素夾唔到
成員都有意思重組
而且私底下都有聯絡

雖然預左讚jennie係連登會俾人負皮 bp我覺得最有氣質係Jennie同 rose

Jennie carry得起啲名牌
但係真係好樣衰

咁都唔係個個名模都係靚女既.....

Rose認同
Jennie冇可能 脾氣差

要講整容，大把kpop女idols以前個樣都好大差距la 係連登捧某d身材好既女idols 但咪又係整過黎。有d整得膠味濃添la。要追擊人就誇大人地唔好既野

性格成團感覺rose最好

@韓國me2day

【newsen】[BLACKPINK正規一輯榮登57個國家及地區iTunes Song Chart榜首]BLACKPINK首張正規專輯的主打歌《Lovesick Girls》獲得了美國、加拿大、巴西、墨西哥、智利，西班牙、法國、瑞典、中國、日本、希臘、波蘭、葡萄牙、挪威等57個國家及地區iTunes Song Chart排行榜一位。新專收錄曲《Bet You Wanna》、《Pretty Savage》、《Love To Hate Me》、《You Never Know》、《Crazy Over You》也同時進入Worldwide itunes Song Chart排行榜上位圈，廣受好評。主打歌《Lovesick Girls》的MV在公開18個小時內就突破了5000萬點擊率，BLACKPINK的YouTube頻道在發行正規一輯後訂閱者人數增加了約50萬人，現在訂閱者人數即將突破5000萬

近幾次cb最好聽既歌反而成績最差
韓國人真係

咁Melon改版之後係好打擊新歌音源爆發既，同埋出歌時間都有影響

無bp in your area
但太普通 韓國唔buy

Rose外國韓妹黎講係幾特別
身材又正

Pledis有冇試過唔出糧打藝人當員工係狗先？
上面果啲尤其係TS,MBK係垃圾到出哂面，畀藝人告返轉頭

MBK 同 TS 真係垃圾中嘅 top tier

MBK年中都唔知浪費左幾多人才

單係唔續約就立即放風老屈成團俾人包都夠 cls

證明blink要多謝以前只會一年cb一次
一密就現晒形

佢追擊咗好耐架啦 除咗呢張圖 佢冇其他可以貼架啦

Nego王好好笑

We are the 甩色 girls
네 멋대로 내 사랑을 끝낼 순 없어
We are the 甩色 girls
이 아픔 없인 난 아무 의미가 없어

But we were born to be alone
Yeah we were born to be alone
Yeah we were born to be alone
But why we still looking for love

我地黑粉紅屈到

把聲好L難聽
Rose 最好

Rose >>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Jisoo

美國根本無拎過第一 bts首remix同dynamite 仲高過佢地

Rose>jisoo
然後你po張lisa出嚟

佢地訂閱人數升得好快
但mv views又唔知點解唔高

有榜update話Apple Music us chart debut no.18同19
但而家睇返係no.114同125喎

之前好似話apple music 50 #1 後尾原來係bug 實際得9個一位 仲要全部東南亞 其實成績唔差嘅但yg成日吹歐美紅團真係

咁又未至於好L難聽
誇張左啦大佬

比起蝗加二同17個弱智仔已經算好聽

我覺得公司要佢地鍊住把聲好有型咁，反而出唔到自己既特色出黎。

rose把聲先最un耳

9個1位成績算好差喎

想知呢到有邊團係有人gur

Mamamoo red velvet seulgi joy (g)idle miyeon minnie

Oh my girl算唔算

昨日 (2日)，強仁在 Instagram 上進行短暫的直播，讓粉絲們相當驚喜，而這也是他睽違將近一年後才再度與粉絲們碰面。
在這段直播中，強仁坐在昏暗的房間裡，說：「大家好，這麼久以來，決定首次開直播跟大家打招呼，希望大家都過得好，晚安。」

儘管只是個短短的直播，但強仁面對直播鏡頭的模樣讓人看到了他有別於螢光幕前的模樣，許多海外粉絲也在直播時前往觀看、與強仁打招呼。
強仁在去年7月宣布退出 Super Junior，但仍與 Label SJ 保持關係，而與 S.M. Entertainment 間的合約也保持不變，預計將展開獨立活動。

開返個投票post咪知 -.-

係近幾次cb最唔罐頭+有心作嘅歌 但係太西化未必啱口味

依度冇人討論嘅一律係

AKMU

Wendy

相反Lsm條仆街仲好厚臉皮留係sj

真
完全無見過人反AKMU

哇屌

Day6

都幾屌..一人一個品牌代言..

CLC

甩色girls 8M likes
買?

我哋黑粉會唔會太勁

有個好奇，呢幾年來到底係blackpink 定twice班女賺錢多d
感覺twice賣左好多野,blackpink就多廣告代言

我覺得應該會係twice
演唱會同周邊係賺得最多 Twice一路keep住有開演唱會 反而廣告你一時之間都唔會拍到咁多個 例如賣A brand化妝品就唔會拍到B brand 同埋價錢好睇公司點開價

Twice 啦 jyp chur到佢地咁 完全冇停過 啲成員連身體狀況都出曬事 不停cb 開con 啲fans 又keep住課金 個到真係搵好多

笑死, 呢條友連captain都唔識讀要伯賢教返佢轉頭
懷疑佢A-Z都背唔出

一開頭唔講嘢無人知
依家上得多節目完全露曬底

MK 扮 ABC

@韓國me2day

【體育東亞】[BLACKPINK《Lovesick Girls》Spotify 3位，收錄曲一半進入TOP10］BLACKPINK首張正規專輯《THE ALBUM》的主打曲《Lovesick Girls》在發行的第一天就獲得了Spotify全球TOP50榜單3位的成績。不僅如此，專輯中收錄曲《Bet You Wanna》位於4位，《Pretty Savage》位於8位，《Ice Cream》位於10位，其他的收錄曲也取得了該榜單上位圈的好成績。除此之外，在中國和日本的音樂平台也獲得了爆發性人氣，特別是在日本主要的音源網站LINE MUSIC和AWA獲得了實時榜單1位，專輯收錄曲也全部進入TOP10，取得了非常好的成績。

無乜1位就用爆發性人氣 上圈位呢啲字眼代替
對比bp之前cb 其實今次成績仲差咗
yg都係行返飢餓行銷啦

講緊成個full album 都好多人聽 唔係單loop一首歌 咁樣都叫差咩真係 香港iTunes 成個album 都上曬頭十wo

對比之前cb
今次yt點擊率都慢好多 自己破唔到自己記錄仲退步咗

YT都少左點擊
仲以為今次又會破自己紀錄

濕鳩mk 仔

之前係攻一首歌 緊係升得快啦 依家講緊出咗咁多首歌 個個中意既歌都唔同 我自己中意非主打個啲 自然係loop非主打架啦 其他歌 view數平均都已經有500萬 都未計好多人係iTunes Spotify 都聽唔係 YouTube 聽 根本今次cb成果係ok 係你自己只拎YouTube 做指標 下次cb都係咁 你先再講乜鳩野飢餓行銷啦

正常發揮

咁之前就係一年出一個mv，就可以keep住破自己紀錄。今年一出咗三個mv，就keep住退。咁唔係就證明左一路都係飢餓行銷先可以keep到成績咩
點解要睇下次cb

今次成績唔係講緊得一隻歌 係成隻碟阿 你定義成唔成功只係睇一隻mv？ 同埋由第四句開始 咪答咗你既問題囉

多咗歌刷唔到 對比自己差咗少少 但係bp做到嘅 除咗防彈 對其他團都係無可超越嘅成績

銷量過左80萬未

下個禮拜二先開賣

好多人以為香港人英文會好啲 佢真係影衰香港

佢仲喺香港嗰時讀緊band3中學架，差唔多啦
英文好少少嘅應該得Elkie，其他睇學校名好大機會都係讀唔成書

條友d英文真係垃圾

認哥個集 d mc話外國mb英文好d
個陣睇到佢d反應真心勁尷囉

而家iTunes us chart 隻歌一兩日就跌出咗頭10
大字報要唔要報埋？
同奶共cardi合作個隻仲厲害，跌到去no.33
係Twitter 瘋狂叫人買叫人聽都搞唔掂

佢地係18線女團黎 好廢 完 end topic

其實預咗，啲Mk仔就算返到學都瞓覺，點會讀書呀
都唔明SM發咩顛唔畀佢做on9仔無知綜藝形象
係要佢扮ABC

想問有冇片？

成績冇得質疑喇 上次都過咗RV
今次80萬銷量 可能再多D
twice izone RV加埋都唔夠佢多

有落 bundling

Super 'One'Year with SuperM

Elkie都有個泰國member可以練下英文
呢條友群埋啲支那人差唔多啦
蝗嘉爾又係鐘意扮ABC 唔否認佢唔差但絕對唔係ABC level 有次畀Jessi叫佢講返韓文算 講唔掂無人笑你㗎屌

Elkie嗰間係地區名校
大埔區Top1

隻蝗+2讀國際學校
點都有個底嘅
Band3仔扮abc

仲要唔止一次俾人見到煙盒 真係好柒

兩隻蝗其實係去join audition定俾星探揀中

成日都有個感覺blink同army兩邊鬥緊
特別係mv view數
次次防彈一破完記錄就俾bp破
今次防彈最新首歌24小時內1億views
以為bp會破到記錄
然後又可以寫大字報
結果2日都未有9000萬views
難得出正規專反而放軟手腳咁奇怪?

根本blink係拎bts黎比較 甚至鬥 反而係啲haters 最中意拎兩隊比 bp做唔到bts咁登一位 就話「佢地攻咩美 bts 都未過 冇都寫大字報啦」

Locust去SM香港Audition被Cast中

根本blink冇拎bts黎比較 甚至鬥 反而係啲haters 最中意拎兩隊比 bp做唔到bts咁登一位 就話「佢地攻咩美 bts 都未過 冇都寫大字報啦」

TWICE,I-ZONE唔係各賣50萬有多咩？
點會加埋唔夠？

BP本人話佢地要pave the way for other artists喎之後twitter上面啲army同blinks 先打到七彩

好似係各自35萬

izone嘅話今年兩隻碟加埋已經過80萬

第一個禮拜銷量
依家一定唔止啦

求link 想笑

2邊成績爭咁遠都講得出

就算唔差得遠都唔應該講啦
事實佢地兩隊都係行緊既路都係前輩以前打拼過既江山
只不過防彈行緊更遠更高咁解

咁簡單既英文
讀到初中一定識
佢讀咩垃圾學校
佢好多隻字都唔識讀
英文得小學程度

Band3仔嘛

小學生都好過佢

屌...好柒 影衰晒香港人

咁簡單嘅英文都唔識讀

+2定mk?

正式宣布blink都係blind

mk仔 係dcard睇返嚟

笑死人咩

呢個講法我真係第一次聽

佢宜家認自己係香港人還是中國人？？
最好唔好認自己係香港人啦
D英文咁差

LIAR露晒底啦

會唔會SM都俾佢呃咗

SM 係睇樣
理得你語言實力係點

同dawn同期回歸

好似話係WIZONE排

比人笑同屌

仲要特登mark jyp嗰兩團出嚟
話人地有囤積嫌疑

乜榜來

Mina ig做咩

咩事？

on99

T寶要第一排啦

係 要單獨一排

點都好過how do you like that
似返之前出啲歌既曲風

智秀把聲係老牛聲
淨係得個樣
跳舞又唔叻
有時好懷疑佢點入到bp

見到張圖最下面個cm話蝗旭熙啲英文好流利
真係得淡笑

@韓國me2day

【Theqoo】10月回歸及公開新曲日程
5日 孝琳 BOBBY SF9 WEi
6日 Mad Clown Ailee
7日 Golden Child 宇宙少女小分隊
8日 圭賢 Weki Meki
9日 金曉鐘
10日 退貨遠征隊
12日 NCT2020 PENTAGON
13日 VERIVERY Weeekly
16日 李秀賢
19日 任昌丁 金賢重 SEVENTEEN B1A4 本月少女
22日 宋智恩
26日 TXT TWICE

@韓國me2day

【osen】BLACKPINK將以完整體出演JTBC《認識的哥哥》，組合將於8日參與錄製，出演部分將於17日播出。 BLACKPINK曾於2017年8月出演過JTBC《認識的哥哥》，憑藉高水平的口才與認哥成員們形成了獨一無二的默契，給觀眾們帶來了喜悅，時隔3年再次敲開認哥教室大門的BLACKPINK此次出演將帶來什麼樣精彩的表現，令人期待！

@鳳凰天使TSKS

歌手昭宥將作為評委加入Mnet10代選秀節目《CAP-TEEN》。 19歲時以SISTAR出道的昭宥表示，知道夢想成為歌手的10代時期有多麼激動和辛苦，所以非常理解參加者的立場。因此雖然給出建議是要非常謹慎的部分，但是會努力了解10代朋友們的才能，同時作為評委盡最大的努力。節目將於11月在Mnet播出。

B1A4

音樂節目一位真係爭崩頭

MONSTA X 3RD ALBUM
FATAL LOVE
2020.11.02
COMING SOON

@韓國me2day

【10aisa】[BOBBY演唱的《青春記錄》ost今日發售]據報導，BOBBY演唱的《青春記錄》第六首OST《Spotlight》將於今天(5日)下午6時（韓國時間）在各音源網站公開。這首歌在9月15日播出的第4集結尾和9月28日播出的第7集結尾場面出現成為話題。以Rap而聞名的Bobby以優秀的唱功和表現力、富有魅力的嗓音證明了其作為主唱歌手的存在感。

@韓國me2day

【newsen】丁海寅、金智秀、張勝祖、尹世雅、金惠允、鄭幼珍將出演JTBC新劇《雪滴花》，該劇是指導過《天空之城》的趙賢卓導演和劉賢美作家的再次合作。 《雪滴花》以1987年的首爾為背景，講述了某天突然闖入女生宿舍的名門大學研究生秀浩(丁海寅飾)和在被監視的危機中隱藏並治療秀浩的女大學生(智秀飾)之間逆時代的愛情故事。
具備令人信任的演技和狙擊女心眼神的演員丁海寅將飾演名牌大學研究生秀浩。他擁有溫柔的氣場、甜美的微笑和神秘的魅力，是令所有人羨慕的完美男人。但不明原因他血肉模糊地跑進了湖秀女大學生永超的宿舍裡，發生了一系列故事。以可愛的魅力和新鮮的面貌首次挑戰主演的智秀將飾演活潑可愛的湖秀女大英文系新生永超，作為宿舍氛圍製造者，永超與室友一起外出時相識了秀浩並對他一見鍾情，當再次見到他之後，避開監視將他隱藏在宿舍內治療。 《雪滴花》劇組表示:"擁有名品演技和外貌兼備的演員們齊聚一堂，將以完成度更高的作品與觀眾們見面。"

冇nct嘅

銷量岩岩好過萬
空降得bugs入榜
有金曜漢都搞成咁 呢隊係咪玩完
S1 S2啲人一開始拖母艦都未去到咁誇張

nct係3rd gen

名品演技：張勝祖、尹世雅、金惠允、鄭幼珍
外貌兼備：丁海寅、金智秀

之前唔係話80幾萬？定我get錯

依個係中輸

其實金曜漢都唔紅 fans都走晒

高水平的口才

點解走哂？

得The Show爭崩頭 三大應該BP同NCT拎哂

退貨遠征隊
seventeen twice 呢三隊都仲有得打掛

T寶頂住呀

出道後基本上無表演過 吸唔到fans
同埋佢啲隊友都唔紅 所以應該少人想買碟
同cravity 個勢差好遠

Jisoo會唔會俾金惠允屌打架

金惠允上套做完女一下套落返女配sosad

TWICE 2nd Full Album "Eyes wide open"

- 3 album versions: Story, Style, Retro
- Photobook, Lyric folded poster, DIY sticker
- 5 out of 100 photocards
- 1 out of 90 daily polaroids
- Message card, random CD cover

TWICE "Eyes wide open"

Story Ver
Style Ver
Retro Ver

同意啲樣真係麻麻
仲有啲機會既 睇下金曜漢套網劇紅唔紅

以為你會po哩條 入面定延...

得罪講句金惠允無做女主角既樣
而智秀今鋪做唔好 一定比人鬧到傻

丁海寅唔知點解拍親D劇都好悶

b1a4 comeback trailer
同之前既風格完全唔同

真呀 我都覺

老老實實金惠允個樣唔係幾靚 但佢絕對係套戲入面所有人最搶眼個個一天個陣已經係 佢絕對做得起女主角

但講柒cravity啲人啲樣仲柒 全部毛都未出齊
不過大公司係唔同啲架喇

期待見到女版車銀優

樓上Twice回歸你要買咪自己買囉
你貼哂啲幾多個version既圖擺公海關大家咩事先

唔識兼備點解?
同意佢地兩個只得外貌

佢哋個嘴咩事

係咪因為就黎halloween出啲咁嘅風格 真係以為睇緊喪屍片。。。

定仔個下巴咩事

認同 我覺得佢個樣好自然同順眼喎 偶一天入面幾可愛 同路雲又襯

俾印狗燈

啱啱整完嚟

有mina
唯有放低個正皮

Chaeyoung's drawing of all the members 😭😭😭

呢啲po係公海做乜

Po係度做咩？

Starship啲團係咪有一半人都係樣衰啲

係娛樂台幾條戇鳩圍威喂玩唔撚夠踩埋過來呢邊

X1真係活動得7月-10月，第年1月就解散，仲邊有得拖航母？
某隊造假後仲有得繼續活動到限期完嘅飯，講真你哋饒倖咋，靜啦

呢個真係好柒
幫組合倒米

Pentagon 基本上又冇一位
NCT 一定出The Show 爭一位

係囉 仲要細公司第一隊男團
其實已經算唔差既

佢哋師兄唔係話全部靚仔
但都叫有實力同身材呀...
呢團嘢真係好柒...

#認哥取消播放樸經錄制內容# 6日JTBC《認識的哥哥》方表示「關於最近樸經的爭議，為了減少觀眾們的不適，決定不播出這一期的錄制部分。」，「本週將播出任昌丁、申奉仙、Jessi篇。」。

金曜漢太急喇...都未夠班出道...

MX唔算多靚仔但個樣都生得比較有特色
呢隊Cravity唔係恃住有幾條友玩過404，邊慌會咁快紅到
有時都唔係幾明啲韓妹口味，特別係近2-3年出道果幾隊男團

仲以為會冇左件事

NCT大公司出身上哂一線仲去The Show同霉隊新團爭一位？

Dawn同Pentagon正面對決
會唔會好老尷

大家扮唔識

成個404好似Cravity 出道團綜咁, 多鏡頭到棄睇...
根本毛都未生齊就推出道...

估唔到人氣完全頂唔到，
係咪可以宣佈拜拜

打鐵要趁熱嘛
今年佢地有得同TREASURE爭新人獎

佢仲要揀BP 出正專出道...
加埋退貨遠征隊...真係無人記得佢哋...

10月底仲有Woollim新男團
又係404系列

咁遲先出道
邊夠其他兩隊玩

丁海寅喺韓國都算紅呀
上次同孫藝珍拍個套都好出名
ps 睇左個套兩集就棄左 好撚悶

佢自己個人資源好
Solo曲同produce 其他人比都還好
係團麻麻

春夜好睇

@Korean搬運機

【認識的哥哥PD 「朴經參與錄製的部分，不是剪輯而是全片廢棄...對金知碩、河錫辰感到抱歉」】

在Block B成員朴經陷入校園暴力加害者爭議的情況下，《認識的哥哥》方面決定廢棄他參與錄製的部分。

JTBC方面6日表示「關於朴經的爭議，為了減少觀眾的不便，決定不播出朴經參與錄製的所有部分。」

之前朴經和金知碩、河錫辰一起於17日參加了《認識的哥哥》的錄製，該節目原定於10月中旬播出，但因朴經被指認為校園暴力加害者，後本人又承認，觀眾們要求對他進行剪輯，製作組經過深思熟慮後決定廢棄已錄製的節目。

節目錄製結束後，部分出演者陷入爭議的話，一般是只將相關出演者的部分全部剪輯後再播出，但像這樣全部廢棄錄製部分的情況並不多見。

對此，《認識的哥哥》的PD表示「製作團隊也考慮了只剪輯朴經等多個方向，但是只有三位嘉賓，如果只剪輯朴經的話，談話連接及剪輯方向等都不流暢。因此，節目的完成度也會下降。所以很遺憾的決定不播放相關錄製。製作組也感到十分遺憾，對於參與錄製的金知碩和河錫辰，我感到非常抱歉。金知碩和河錫辰都瞭解到了現在的情況，所以他們也表示理解製作組的決定。」

佢拍親既角色D性格都好悶蛋
半之半真係悶到

@Korean搬運機

#宋荷藝# 10月17日攜首張迷你專輯回歸確定

@ 哎一股清流

【naver】NiziU大成功…JYP正在計畫美版或日本男版Nizi Project
JYP娛樂公司正在計畫著男團選秀。
6日，據日本媒體透露，JYP正在為通過"NiziU"節目誕生的女團NiziU企劃新節目。JYP在日本早間節目直播中表示，正在構想著男版《NiziU》節目。可能性向著各種方向展開，JYP在節目中表示苦惱，可以通過美國版和日本男版等多種方式進行選秀。

@韓國me2day

【mk】[BLACKPIINK完整體出演《Running Man》]繼確定參加綜藝《認識的哥哥》後，BLACKPINK確定出演SBS《Running Man》節目。6日，YG官方透露，BLACKPINK全員將參加本週進行的《Running Man》節目錄製。上一次BLACKPIINK完整體出演《Running Man》是2016年12月，時隔約3年10個月之後再次出演該節目。完全期待！

@米兔的韓流生活

【體育朝鮮】[RAIN♥金泰熙家「按門鈴+大聲喊叫」CCTV公開...所屬社「極度恐怖，採取法律措施」]歌手兼演員Rain和金泰熙訴說了因侵害私生活而遭受的巨大痛苦。

Rain的經紀公司6日上午在官方INS上發文，以下為INS全文：
大家好，這裡是SUBLIME ARTIST AGENCY。
最近，到本公司所屬藝人Rain家做出按門鈴、大聲喊叫等行為的人越來越多。

請停止尋找藝人家庭住址的行動。

假裝是粉絲做出不恰當行為，讓藝人本人和一起生活的家人都感到了很大的恐懼。 本應是極其私人的空間，也本是最安逸的自己的家，不應該在這樣的空間裡發生讓人感到不安的事情。

侵害藝人私生活、威脅他人的行為反覆發生時，為保護藝人的精神和人身安全，本公司將採取一切可能的法律措施。 對藝人及其家人造成傷害的行為不會得到妥善處理，該文章是採取法律措施前的最後一次警告。

@韓國me2day

【osen】YG娛樂公司就《Lovesick Girls》MV中護士服爭議發佈立場文表示:"對歪曲的視線湧現表示擔憂，希望大家能夠理解MV也是一種獨立藝術形式，每個場面除了表現音樂以外，沒有任何意圖。《Lovesick Girls》是一首講述我們為什麼在愛情受到傷害、痛苦的同時尋找另一種愛情的充滿希望的歌曲，公司正在就相關場面的剪輯進行深思熟慮和討論中，向在現場一直守護在患者身邊孤軍奮戰的護士們表示深深的尊敬。」

@米兔的韓流生活

【日刊體育】[孝敏預計年末發表新專輯，「應該會是從沒有見過的風格」]在29日進行的直播中，孝敏表示"馬上就能給等待新專輯的粉絲帶來好消息"，令大家期待不已。經紀公司表示，孝敏現在正在為新專輯的發行做準備。

據悉，孝敏目前正在與在大眾中反響最熱烈、最"火"的製作人進行合作。 另外，與之前推出的音樂完全不同體裁和氛圍的歌曲預告了從未展現過的全新面貌的登場，隱藏在神秘面紗中的製作人與孝敏所創造的協同效應也引發了好奇。

@哎一股清流

【naver】"Bighit忙內"TXT新專輯預售突破30萬張的歷代級回歸
6日，據所屬社Big Hit透露，組合TOMORROW X TOGETHER新專輯《MiniSode 1: Blue Hour》預售量已突破了30萬張。這是從9月21日開始預售以來dreamers company統計的約兩週內的國內外訂單量，創下了TXT自身的新紀錄。
去年3月出道後席捲各種新人獎，在音源、專輯、海外反應等方面接連刷新自身紀錄，一步步成長的TXT通過此次專輯活動能否作為Big Hit忙內組合"和新的"成長型愛豆"站穩腳跟而吸引著粉絲們的關注。
另外，TXT的新專輯《Mini Sode 1: Blue Hour》將於26日下午6pm（韓國時間）於全球同步公開。

@哎一股清流

【naver】"#2020AAA# "將於11月25日舉辦…為KPOP粉絲們舉行的慶典
由starnews主辦的"2020 Asia Artist Awards(簡稱2020 AAA)"確定於11月25日舉行，NO.1全球頒獎儀式正式開啟了預熱。
每次都帶來前所未有的超豪華陣容，為粉絲送上溝通的慶典平台，回顧藝人們的業績和國際貢獻，尤其是去年將舞台轉移至越南河內，證明了AAA的國際影響力。
這樣持續發展的全球代表性頒獎典禮"2020 AAA"今年也為了與藝人們一起展現全世界粉絲都可以享受的舞台，正在加緊進行正式準備。

有d南韓人真心

JYP今天在日本晨間節目採訪中透露，有製作美國女團project和日本男團project(男版Nizi project)的計劃，得根據疫情情況決定，還在考慮先做哪個。

韓國人唔配有JYP

今次撞Twice

Yg轉咗社長後好似做咗好多野
之前都係無視呢啲野

護士衫都唔俾著 Girls can do anything女權撚出黎大戰專業撚未

唔止柒啦 抄concept抄mv抄舞抄fandom name
又cover sperm啲歌 死罪嚟

無論電視劇甚至選秀節目 後面真係一季不如一季 仲要懶創新咁加啲勁on9嘅新賽制 搞到套嘢難尾 或者口碑唔好 連帶第一輯都被人拎出來binc 成件事好頭好尾咪算囉 硬係後邊要延伸到被人鬧 或者冇人留意先識得收皮

more info. 想知

Daddy 實在太尾機

熱門歌曲製造者兼JYP娛樂公司代表製作人JYP樸振英開始了尋找未發表自作曲的歌手的計劃。

樸振英本月4日通過官方youtube頻道表示，將以"樸振英硬盤大放出"的名字開始新項目。

"樸振英硬盤大放出"顧名思義，是將樸振英硬盤驅動器中的歌曲送給非JYP所屬歌手的其他歌手或普通人的項目。

樸振英解釋說"一般都是想著我和所屬歌手寫歌，但是偶爾會毫無想法地寫歌"，"我想在JYP外面尋找這些歌曲的主人"。

樸振英將首次徵集歌手的歌曲是歌手兼演員Rain在YouTube網絡綜藝《Season Bison》中短暫公開過的"鄉村愛情歌曲"。

他建議說:"如果把韓國Trot的柔弱、惆悵的感覺和美國鄉村音樂的抒情、純真融為一體，那將是最棒的。"

這次項目不管出道與否，誰都可以參與。在伴奏下唱歌后，加上標籤，在youtube上上傳視頻即可。

樸振英親自看完視頻後，將正式錄音的機會作為禮物送給最適合唱歌的人。

DADDY幾時搵旗下藝人上去幫自己做勢???

黎緊應該仲有iland出個隊
睇落仲勁過上年x1
今年真係好多男團

真
Treasure世界第一

404分裂出黎個d團既成績真係麻麻

反而rtk個堆多人識左...

定最近對新人要求高左...

Rtk有幾隊再唔紅就太遲開始有人入伍

你個名跟手講Treasure 第一...

仲有BAE173都係404系新團，又係今年出

BLACKPINK Lovesick Girls 初動 586,2** (韓國時間18:20)

第一時間諗起Pentagon

隊友啲樣同cravity有得揮 一樣咁樣衰

The Boyz 係咪第一冠?

以前回歸其實已經拎過一位好耐

淨講表演RTK嗰班都好好
反觀今年啲新人真係唔識欣賞

睇啲成員編成又要召喚阿寶，個個都大團，又無限定團光環，容乜易好似GUGUDAN咁慘烈收場

今年新人反而鍾意mcnd

真年頭出道
已經cb左好似兩次
明明又有實力又有活力
但係好似無咩關注度咁
ice age同nanana都幾正

純粹覺得係依家韓團競爭太激烈 除左四大出既新團之外有太多選擇理唔到咁多

不如話宜家啲新團冇咩特色
以前啲男團真係好易分得出每隊嘅特色

同埋唔知咩事 新男團啲樣真係好唔掂
好似求其街邊執個返嚟train完就掟佢去出道咁
上幾頁個隊真係...搵個正常啲樣都難

Ailee - When We Were In Love (Live)

唔夠以前有特色

話說Gugudan......不如依家直接解散算啦

weki meki cb 都預左唔好

夏妍solo debut

[#마마무]

MAMAMOO 10th
Mini Album [TRAVEL]

2020.11.03 6PM RELEASE✔️

#MAMAMOO #TRAVEL

早成個月岀post咩料

上面芒叉都早一個月出post
有咩問題

B1A4 4th Album ‘영화처럼’ Group Teaser

#B1A4 #영화처럼 #Origine
#CNU #SANDEUL #GONGCHAN

Coming Soon
2020. 10. 19 PM 6

BP Hanteo 首日589310，真係set 到好高，
希望會刺激下其他女團既成績

Taeyeon阿妹嗰個
有理由懷疑李秀滿個女團難產所以揾本月取暖....

weme呢兩年d歌好聽左 希望仲頂到多幾年

防彈cb之前啱啱好錯開每隊一線一個禮拜cb
唔知會唔會有大團11.9個禮拜cb呢

上一隻首日好似200幾
加埋總數賣得千幾

女solo真係難做 仲要唔係偶像路線

南韓solo生存空間好似相對細？

佢靠演唱會商演賺錢
係武肺取消晒姐

講起solo賣碟既話 Heize又係好慘淡

NCT黃旭熙直播大翻車！鏡頭露出煙盒後，被指偶像失格

即將以23人的豪華陣容發售全新專輯的NCT2020可謂是成為了這段日子以來最大的曝光率和外界的支持。因為縱觀10月份的K-POP市場的話，除了月初的BLACKPINK以及月末的TWICE比較強勢之外，至少在男團市場上NCT2020看似還沒有找到強硬的對手。而10月10日發表的退款遠征隊或許是他們在韓國本土市場最強的同期對手。

但是臨近新專輯發售，在最新一期和網友們進行直播互動的時候，NCT的人氣成員黃旭熙（Lucas）卻一不小心把自己的煙盒拍在了直播鏡頭上。可能他自己也意識到了這次失誤，於是想試圖用愉快的氣氛轉移大家的視線。但最終這一幕還是被細心的網友們逮了個正著，並在網絡上引起了激烈的討論。

其實在韓國娛樂圈當裡，愛豆抽煙一直是一個偽命題。當年鼎鼎大名的神話成員們就曾公開表示他們私底下最喜歡聚在一起抽煙。但由於吸煙的行為並不是什麼光彩的事情，所以神話隊長Eric甚至開玩笑表示：只要不被記者們拍到就可以。但近年來隨著愛豆和粉絲們之間的直播互動越來越多，藝人們的生活狀態也能第一時間呈現在大家面前了。

而“愛豆”作為一名公眾人物，確實在公開場合不太適合抽煙。一方面，喜歡追星的大部分歌迷朋友們還尚未成年。另一方面，從自身的肺活量來考慮的話，抽煙的愛豆和不抽煙的愛豆在舞台上的體力是完全不一樣的。所以看到Lucas的煙盒之後，部分網友們覺得他的此舉確實屬於偶像失格。

但僅僅從個人的角度來分析的話，即便Lucas本人真的抽煙，他一沒有違法，二沒有影響其他人。因此這其實也沒什麼大不了的。只不過作為一名公眾人物在直播的場合裡露出煙盒的行為確實有點不太妥當。目前Lucas的本次事件正在通過互聯網平台持續升溫。而不少網友們也開始用P圖的方式來嘲諷愛豆抽煙的行為。

臨近新專輯發售的時候，他的這種行為一定對NCT2020的整體形象造成不好的影響。但Lucas如果真的有抽煙行為的話，也希望他能藉此機會坦白承認會更好一些。那麼大家是如何看待愛豆抽煙的事情呢？歡迎在評論區發表自己的意見。

最撚痴線既係韓國有POST講講下佢食煙
變左讚佢好靚仔 個咀既SEXY 佢勁靚仔完全冇留意到包煙
最後PO佢D相出黎J

I don't like your girlfriend 太難聽
嚇親路人

weki meki係d人幾好不過歌怪怪地
I dont like your girlfriend, lalala, Dazzle Dazzle呢d總係怪怪地

請夏點算

其實係咪我眼殘
張圖點樣睇到係煙盒

請夏公司肯幫佢做宣傳
啲crossover同廣告好似都接唔少
對上個次cb單曲首日都有4千幾張已經好好
搵少左就一定但相對上又無咩問題
但ailee最大問題係當年同YMC傾續約炒左比人封殺
出黎自己開一人社又少左好多資源

請夏碟都唔算賣得好，不過之前不停接job去頂住間公司，今年咁既疫情收入應該少好多

佢間公司仲有師妹團要養

外表應該都有啲責任

Ailee值得更紅
初雪真係好撚正

佢唔係食煙失格，佢係做護旗手就已經失格

碟preview又冇...
宣傳差之外，今日cb先話出MV teaser，仲話coming soon...

Heize d歌無之前咁正

下 mk已經失格啦

有幾多成係支那買

無商演賺錢
不過佢今年手上有12個廣告代言
MNH好在肯用錢係佢身上
唔係血汗工廠咁款
但講請夏宣傳既話又唔係好覺MNH呢幾年有特登做過啲咩
BVNDIT宣傳反而仲多

傳聞只係落咗10幾萬隻，仲hold住30幾萬等第二周

佢間公司係咪ymc班人跟佢走出嚟開？
如果係既話都無咩值得期待

成間公司都係佢養咁濟

中輸落咗45萬

@韓流

JYP已確認籌劃美國女團、中國男團、日本男團，並在醞釀泰國男團和墨西哥男團中
中國男團：會以已經在中國享有超高人氣的姚琛為中心，成功可能性比較高
日本男團 ：已經有成功組成過日本女團的經驗，成功可能性比較高
美國女團：將成為美國攻略中心的這支組合成功與否是最大的變數
為了攻佔東南亞和中南美，泰國男團和墨西哥男團正在醞釀中。
(cr theqoo)

@韓國me2day

【kr】YG娛樂表示：「這裡是YG Entertainment，我們決定刪除BLACKPINK《Lovesick Girls》MV中出現護士制服的場面，並將在最快的時間內更換視頻，因為沒有什麼特定的意圖，所以長時間準備mv時沒有預料到會引發這樣的爭議，我們會把這次事件當作是一次感受沉重責任感、深刻領悟的契機，向感到不便的護士們致以深深的歉意，再次向為國民健康而努力的所有醫療人員表示由衷的敬意，謝謝。」

@哎一股清流

【naver】少女時代泰妍的親妹妹夏妍將於今天通過人工智能作曲的單曲Solo出道
少女時代泰妍的親妹妹將作為歌手SOLO出道。
通過人工智能作曲而誕生的夏妍的出道單曲《Eyes on you》將於7日下午12pm在各音源網站發行。
長時間準備出道的夏妍的出道曲《Eyes on You》以人工智能作、編曲的音樂為基礎，製作人NUVO的作、編曲合作與夏妍的作詞參與增加了歌曲的感性。
夏妍以這次發行數碼單曲為起點，將正式開始音樂活動，預計將於今年年末帶來後續曲。

韓國對DADDY黎講實在太峽窄

其實我覺得嗰個scene 無問題 yg今次又咁順灘

Solo銷量較好得泰妍 IU mamamoo

係邊間公司？ SM??

韓國公司搞既偶像組合唱返佢地當地語言
同佢地國家搞既本地組合有咩分別？
NiziU同WayV除左係韓國公司搞，仲有咩特別？

好心JYP太多錢駛就做多啲善事啦
咁樣唔係推廣K-pop，而係賺盡當地市場錢

hold住做咩？

Ailee主要靠音源搵食
佢路人飯多
真係會買佢專輯嘅死忠反而少

Daddy 實在太高瞻遠矚

墨西哥男團都俾佢諗到

可能因為係韓國護士自己企出黎表態

睇錯數據，以為佢地hold住想衝第二周銷量成績
好多大團既支那站都會預d數量比第二三周

音源唔係自己作曲作詞搵唔到幾多

等第三週都有機會拎到一位呀嘛

jyp發夠美國夢未
仲有支那男團

根本只係一個扮藝術家既貪錢商人

Daddy 在下一盤很大的棋

JYP又贏

靚咗

Orange Caramel

好似copycat
不過終於有翻以前kpop味

估唔到幾正
Luda

好膠但係又好有想係咁repeat聽既魔力

成幢office靠佢搵錢交租出糧
今日又傳會同另一個外國歌手出歌
自己隻碟十足十R9咁狂走數

中國女團, 買咁多微博熱搜係有價值既,
咁多名牌揾佢地做大使, 應該都係因為中國市場

CHOA唔行性感呢度即刻無人討論

仲正過之前

話說請夏唔係今年出有正規專輯咩

依種風格其實幾正
係唔明點解佢地之後就無第二隊出到嚟

原來今日仲有高登仔

隻碟錄好晒 但出碟前會再出多首歌先

又砌啲xx女團落佢地到

想知點解咁多人唔鐘意佢
睇WEi綜藝feel到佢好似埋唔到堆
利申冇睇造假X101同寶石盒

但BP 極力想打造自己係歐美女團咁款喎
睇唔起人民幣 又要赚人民幣
得益又唔認

到底幾時貼邊個有睇唔起人民幣 得益就等於該國家既女團 咁twice賺最多係日本 咁佢係咪又要改名叫日本女團 建議進修下logic

牙鯊尹少呵返

賺

真係好撚柒

唔覺得手勢會成為到出線嘅契機 除非牙鯊係做手語令聾啞fans會有共鳴然後人氣急升 冇樣冇實力有手勢都冇用

竟然有人都睇佢地綜藝

睇金東漢

你幾時歸隊呀⋯

哦，原來好多anti嘅意思，係指寶石盒嗰班

因為人氣差太遠？
不過WEi係差個唱歌既

佢啲隊友都唔好得去邊添啲樣都奇撚怪怪

佢幾多歲呀 成個人好似中四中五咁

都唔係好差姐

最近新團好似都唔多靚仔

講開呢團 點解賣左兩日都係得萬幾隻架
估到金曜漢同金東漢d Fans會走左好多 但完全無諗過會flop到咁

唯粉覺得佢兩個都應該solo 唔肯幫團埋單？

真係唔知 我都嚇親
Woodz同金宇碩solo 一個十萬 一個八萬
Victon 都有七萬
估唔到佢地差到得一萬

OMG又有新歌

都係武漢肺炎嘅錯
難得大爆 結果冇得接商演
只可以接唱歌job

其實都係 作為金曜漢飯solo我哋真係好捨得洗錢 團就真係⋯⋯

應該學光熙墊一墊個膊頭

之前睇佢同經理人上節目
一日3、4場公演 cls

J 番呢條片好過

你偶像自己solo 首歌都入唔到榜喎

仲有連CRAVITY都賣到十幾萬

銷量得一萬.....其實係咪代表收皮解散得
除非你音源勁就另計

咁我好gchi佢 唔代表個個飯喺咁長嘅空白期都仲留喺度
團好多人唔賣帳黎黎去去都係嗰啲原因啦 團同solo嘅意義點都唔同
佢都仲算係新人 俾啲時間同空間佢進步
可能我係飯啦 所以我覺得佢solo個結果唔係好差 希望佢繼續努力

@韓流

在ins上提及宇宙少女小分隊的橙子焦糖成員Lizzy
*快拍上傳幾分鐘後就刪除了
(cr theqoo)

@韓國me2day

【10aisa】[朴志訓11月初回歸確定，出道1年8個月後發表首張正規專輯］8日，所屬社MAROO企劃表示，朴志訓將在11月初發表首張正規專輯。朴志訓的這張專輯是繼5月發表的第3張mini專輯《The W》後，時隔6個月的回歸，也是出道後首次以正規專輯的形式展現出他廣泛的音樂力量。出道1年8個月後發表的正規專輯也將和豪華的製作人團隊一起，帶著高完成度的歌曲和粉絲們見面，令人期待！

但睇番數據
佢solo 曲係melon頭24hr收聽人數高過其他人

@ 韓國me2day

【Newsen】[「信聽圭」歸還，今日發表新曲《Daystar》］SUPER JUNIOR 圭賢的全新數碼單曲《Daystar》將於10月8日下午6時通過FLO，Melon，genie，iTunes，Spotify等各大音源網站正式公開。《Daystar》是一首由溫暖的吉他聲和抒情的鋼琴旋律組合而成的正統抒情歌曲。歌詞部分中，將所愛的人只能總是在一旁看著，無法接近的樣子比喻成雖然存在但是卻無法見的白天裡的星星，令人印象深刻。此外，新曲的MV將由演員柳演錫出演，以堅實的演技為基礎，細緻地表現出了迎接離別的男人的感情線，描繪出和電影一樣唯美場景，令人期待。

咁又無要解散咁誇張
真係要當新人重頭黎過... 無晒404光環

LIZZY咁樣有D肉酸

Lizzy ......過氣idol

重有起碼要搞清人地係咪抄先啦
齌聽首歌我又唔覺有抄
除左MV都係行膠STYLE都冇咩似

Orange Caramel宜家仲活動緊就話啫
都冇出歌咁多年（甚至同解散咗冇分別）
後輩行差唔多風格有咩所謂
佢地又冇出大字報話自己係OC 2.0

同埋打咁多嘢兜個圈插宇少真係好肉酸

Lizzy ......已經過氣仲要冇人識的idol
又助功宇少

似係自己將市場上極少有既風格當左 膠STYLE就係OC
清純 性感 又唔見有人出黎講

本人衝出黎話抄 真係好冇氣度

如果真係講話要似邊個 我反而覺得佢哋mv比較似crayon pop嘅style 仲有cp解散曲嗰段喇叭聲

咁Cravity有4個玩404，無入到出道組嗰兩個都20名內，係By9啲人喎

其實肯定X1出嚟好成績係靠所謂404光環？而唔係受害者光環？

Chorus 唔掂

成首歌好mess ，唔識欣賞。
真係浪費左班女

圭賢

唔好咁喇...公司爭咁遠...
大中型公司賣到好癲...
十幾萬唔算多喇...

平心而論 睇完兩個個mv 淨係得美人魚個元素撞咋喎歌style係似但我又唔覺得咁樣就叫抄 只係少團行呢種style

唔做得論證，咁By9啲請願都係fake嘅？好八奇思想領域吓喎

404出道組又好，By9又好，真正有實力出道或者真係啲人投佢出道嘅有幾多個？

哦，咁即係而家By9嗰班又唔係造假受害者喇？

你咁講即係成件事無受害人啦？因為我之前真係被嗰啲換咗人哋嘅人生嘅指控嚇窒咗

因為我真係被嗰啲換咗人哋人生嘅指控嚇窒咗，諗住駛唔刀呀嘛

咁你淨係覺得排名前嗰啲先係受害人？
想話一早畀安俊英整走嗰批咧？ 第一集已經造假喇喎⋯仲講404排名有咩意思先

我都想知用咩理由你先會覺得合理

無呀，你啱呀，其實由頭到尾攞X1同404嗰陣講返呢啲新團同solo都無意思

我get 唔到⋯
攞星船銷量同OUI 比已經
公司規模，marketing 玩法完全唔同⋯
銷量梗係爭得遠喇⋯
另外嗰啲Solo 係回鍋肉，銷量好都正常呀，有fans base㗎嘛

公司規模唔同，真係比唔到⋯

總之唔係拎404打飛機囉
用實力咪合理囉，夠唔夠氣開全mic唱曬成首歌呀？

唔係自己本命團做乜鳩都嘥氣㗎啦

都啱嘅，404成個Cravity 出道團綜咁⋯如果咁樣碟都賣得唔好就大禍喇

真 Cravity垃圾團嚟

你啱，啲唔出名嘅練習生被人換咗個排名，連受害者都唔當係
而有啲人好出名，個光環就反而好大，
但其實佢哋好可能同樣係啲唔出名嘅練習生排次被換嘅既得利益者

Okay 喇⋯我都覺得幾垃圾⋯

是

下 抄歌抄mv抄舞抄fandom name抄concept都係okay垃圾咋？

唔好鳩噏呀⋯C團都有fans 㗎,畀啲料出嚟睇下喇

Google都唔識用？餵埋俾你啦

btw STARSHIP算唔算101系列最大贊助商
其實覺得前後send咁多個資質最好係鄭世雲 但佢無贏

只係包出道有d知名度

@哎一股清流

【theqoo】MCD下週回歸預告NCT_U
繼2018年6月以後時隔約2年4個月的SM所屬藝人回歸舞台，看來是和mnet和好了吧，MCD直拍、年底MAMA舞台和接力舞蹈也期待下。

@米兔的韓流生活

【Newsen】[鄭秀妍出道作小說《SHINE》進入紐約Times暢銷書行列]8日據紐約Times公開的暢銷書排名中鄭秀妍作為作家的出道作小說《SHINE》進入了Young Adult Hardcover部門榜單，並獲得第5位，

@韓國me2day

【naver】近日，韓東哲PD與YG娛樂合約結束後，以FA(Free Agent)身份活動中，韓東哲PD於1998年進入Mnet，企劃製作了《Show Me The Money》、《Unpretty Rapstar》、《School of Rock》等音樂綜藝，將Hiphop文化提升為主流文化的韓東哲PD，特別策劃並演繹了《Produce 101》，動搖了放送及歌謠界的版圖，掀起了偶像選秀熱潮，2017年從Mnet辭職後於2017年轉入YG娛樂公司，指導拍攝了《MIXNINE》等節目，隨著韓東哲PD離開YG Entertainment，業界對他今後行踪的關注度也越來越高。

@韓流

Stellar出身佳煐：“雖然拒絕了，但也被公司強制要求走19禁概念…”
2011年出道的佳煐雖然夢想著成為清純的女團，但是並沒有什麼反響，於是她以破格的19禁形象進行了活動。
佳煐說：“當時既高興又傷心，因為有了很多行程。回想起當時的情景，在拍攝MV那天，公司突然更換為破格的服裝，當時她表示了強烈的拒絕，但最終還是就這麼公開了。"佳煐還說：“在活動當時，因為穿太多暴露的衣服而產生了心理陰影，導致現在夏天還會穿著長袖長褲。”
實際上，Stellar在2014年以<Marionette>活動當時，曾因大膽裸露的服裝和19禁風格的mv而陷入爭議。
在學生時代，女兒曾是優等生，因為希望女兒以升入名牌大學為目標，而反對女兒成為歌手的佳煐媽媽說：“真的為此哭了很多次，為什麼要這樣做呢？”她流露出惋惜之情。她還說到在佳煐活動當時，看到女兒以破格的19禁主題活動後，還不得不聽別人討論女兒為什麼會這樣。
聽到佳煐的故事，宋恩伊流著淚說：“因為沒有資格的大人們，所以讓你的青春成為了你想忘掉的記憶，真的很抱歉。”
(cr theqoo)

@鳳凰天使TSKS

#HIGH-UPgirls# 8日根據取材結果，由韓國知名製作團隊黑眼必勝將推出首個自行打造的女團‘HIGH-UP girls’確定為6人組，以11月出道為目標準備中。在公佈部分成員後，HIGH-UP girls通過官方SNS公佈了翻唱、翻跳視頻，並為粉絲們展示了日常，以穩定的實力吸引粉絲中。

好彩starship俾佢solo, 想像唔到佢入Cravity咁既團

真係唔同level

［突發］南韓蔚山住宅大火 全座大廈燒通頂

好恐怖...

萬一不幸出大事既話可能會影響劇集綜藝播出/音樂comeback

覺得都幾大件事了...

救熄了 好似主要係外牆燒
不過傷亡人數未知

咁多位大神
我想搵返一首歌，但我歌名歌手都唔記得，淨係記得副歌入面有"erica～erica～"
歌名好似就係叫erica但有可能記錯
我係喺n年前youtube啲running man片花入面聽過，但而家搵唔返
睇下有冇人知我講邊首

Erica 就無 Eureka就有一首

笑死 脫坑回踩係咪就係講緊你

見到佢地既銷量真係嚇一嚇
每人帶少少fans 過黎係咪都過一萬：（
其實OUI 都好俾心機
歌，mv 同排舞都搵左出名既Artist 製作
首歌真心好聽喎

不過佢地團既sns 全部都唔多人subscribe.....
點解會咁

然後，再睇下Enhypen 未出道已經過百萬subscribers , 次次直播都起碼的50萬人睇。。完全感受到大公司同細公司既差別

利申：WEi + 曜漢粉 +有睇i land

其實我無踩佢喎 我只係覺得公司知佢實力唔夠幫佢組個團係為佢好 加上佢自己solo成績都唔好 fans繼續唔支持個團 自己偶像咪越嚟越flop囉

咁講喇， WEi 細公司佢哋淨係夠資源用喺本地⋯
Bighit target 係全世界⋯
同埋Bighit 夠資源係將員工分Team 做宣傳，即係BTS, TXT, Enhypen 都有唔同Team 做宣傳⋯
OUI 點得咧？ 同埋OUI 有小小大安旨意⋯以為404效果熱度同以前一樣，但佢完全錯過曬出道時機⋯
先唔講佢哋出道就撞正BP 出正專同埋撞退貨退征隊出歌⋯喺呢段時間已經spin 走一啲關注⋯
再講WEi出道前有TREASURE， 之後仲有隊Enhypen ...刀仔鋸大機點玩呀⋯
睇下星船四月出Cravity , 本地market 都可以賣到幾萬銷量呀⋯WEi 實力同fans base 點都好過Cravity 嘅⋯
完美錯過出道Timing

細公司，無當年woollim捧Infinite 嘅毅力，形象幾好都無用⋯韓國競爭始終太大⋯
利申：202pick 金東漢，404睇好金曜漢

樹

鄭世雲好難想像係男子組合成員
Solo 適合佢多啲

好似係因為1the9延遲左解散先拖到十月先出道

Enhyphen 就好似x1咁 未出道就已經有全球關注

既然都係延期，就應該延到出年
今年新人WEi前有TREASURE,後有Enhyphen ...兩隊出道前都係入Billbroad social 50⋯佢哋出年3-4月先出會好啲

我嗰首係女歌手唱仲要係冇mv，個歌手好似係小薯

Erica search唔到
但Eureka嘅話 女聲無mv小薯反而有

係呢首喇！！唔該哂大神
等我仲咁on9一直以為首歌叫erica

無得咁比架喎
造假事件加空白期都消耗咗金曜漢人氣
iland隊野就食住個勢發展

【theqoo】金韓彬擔任理事的公司IOK被八有黑幫背景，韓國人：毒品與黑幫勾結？

原帖：
（回復295，瀏覽近5w。）

因為是機翻，為方便吃瓜先梳理一下扒皮貼中提到幾家公司之間的關係。

1. Ssangbangwool集團（由於機翻的原因後文有翻譯成雙鈴鐺，雙鈴集團，雙幫的），會長金成泰被扒皮有黑道背景，附韓網金成泰不同年份被中央地檢起訴涉黑，黑道背景的數條新聞。2019年聖誕節和金韓彬一起在福利院過聖誕，附新聞。

2. NamYoung Vivian —— Ssangbangwool集團子公司，可能做衣服的

3. IOK ----金韓彬擔任理事的公司，今年被Ssangbangwool集團收購

4. TRY----金韓彬媽媽2016年開的內衣公司，隸屬於NamYoung Vivian

進入正文
因為金韓彬突然當選IOK理事的新聞，引起了寒國網友的注意，所以對金韓彬和IOK背後的社會關係進行了扒皮。推斷金韓彬犯事之後的一系列操作都是有跡可循的。

金韓彬的媽媽在2016年開了一家名為TRY的內衣店，隸屬於NamYoung Vivian，NamYoung Vivian為Ssangbangwool集團（雙鈴鐺，雙鈴集團，雙幫）子公司。

2020.2.26金韓彬捐贈口罩的新聞中提到Ssangbangwool集團（雙鈴鐺，雙鈴集團，雙幫）和NamYoung Vivian也參與其中。（一個猜想：口罩可能是有這兩個公司生產的）

因為Ssangbangwool集團（雙鈴鐺，雙鈴集團，雙幫）在2020.2.3發佈的新聞，新聞標題「口罩生產全面展開，中國工廠全速運轉」，新聞中Ssangbangwool集團未來戰略企划室長表示:不僅要展示公司傳統主打商品內衣時尚，還試圖在新推出的口罩事業營銷上嫁接K-POP(機翻）。

po主發現2020.2.26為金韓彬發捐贈口罩新聞報社體育世界報在2020.2.27又發佈了金韓彬毒檢陰性的新聞，po主認為絕非巧合，「從捐口罩到陰性到擔任理事」都是有計劃的。

評論中也有網友爆料說Ssangbangwool集團（雙鈴鐺，雙鈴集團，雙幫）拼命要金韓彬從事K-POP音樂。

Ssangbangwool集團的收購情況和收購IOK的新聞

Ssangbangwool集團社長金成泰搜索關鍵詞，金成泰涉黑和不當經營被檢方起訴。2019年聖誕節金成泰和金韓彬在福利院為孩子們舉辦聖誕派對。po主說這是他毫無費力就找到的聯繫。

文末po主還貼了金韓彬被起訴的新聞。

反正都係
應該盡快俾金曜漢再solo
金曜漢只要放多少少資源去捧
成績應該仲好過BNM既李垠尚

Monsta X 周憲

其實金東漢solo都唔算好差
但oui 就要擺佢入團

老實講...OUI真係太心急...
金曜漢留多半年都仲有人氣...
佢有劇有綜藝又有廣告, 仲畀佢solo 咗首歌
咁心急做咩咧?
原班OUI Rookie 都還好, 有樣有身材有實力...無啦啦加多咗個二打六(姜乜華) , position 撞到九彩, 又無main vocal ...
OUI搵到main vocal 先推都未遲呀

為出而出...公司錯, Rookie 埋單..

哇佢背景咁勁既

其實應該等佢套劇上左先再出團
應該可以吸番多啲fans
但最大個個已經97 再唔出好似又太遲
依架新團最大都已經係99/00

琴日舞台fuze ending 係金曜漢 之後再轉姜錫華太大對比 即刻熄左

入姜錫華真係OUI最on 鳩嘅決定...
vocal, 但未去到main vocal
氣質同隊友完全唔夾...
一啲OUI rookie 嗰種陽光運動型男feel都無...

嗱, 又唔係咁講呀
BNM有自己producer
OUI 無, 出歌嘅話成績未必好得過垠尚...
唔好唔記得垠尚師兄係大輝...
同埋垠尚其實唔差...

其實張大賢作個首fuze幾好聽..

@哎一股清流

【theqoo】世羅"因為公司讓穿吊襪束腰帶而流下眼淚，就那樣被撤下了Nine Muses隊長身份"
昨晚播出的《Miss Back》節目中第一個公開的故事的主人公是Nine Muses出身的世羅。
她說:"最近的世界應該變了很多吧？ 我活動的時候必須聽從指示。第一次放送時，公司讓我們穿吊襪束帶。當時我第一次聽說，甚至還以為那是四字成語，看著自己穿著那衣服的模樣時不禁流下了眼淚。看到還是高中生的妹妹們穿那衣服就更想流淚了。然後就被撤下了Nine Muses的隊長。"

@韓國me2day

【edaily】BLACKPINK公開了第一張正規專輯《THE ALBUM》的主打歌《Lovesick Girls》的舞蹈視頻，因為中秋連休，上週末的音樂節目沒有播出，為了感謝焦急等待BLACKPINK回歸舞台的全球粉絲，舞蹈視頻首次公開了YG新公司大樓BLACKPINK專用練習室內部，如同MV的佈景一樣，充滿品味的室內裝飾和BLACKPINK獨有的高級氛圍完美融合，燈光比以前更亮，可以清晰地看到四名成員的樣子和舞蹈動線，令粉絲激動不已。這次的舞蹈中從像頭痛一樣表現"lovesick"的手勢，到像尋找愛情一樣漂浮的動作和表現思念的大Heart動作等，通過直觀表現歌詞的亮點舞蹈展現了與眾不同的魅力。BLACKPINK將與10日和11日分別出演MBC《SHOW！ 音樂中心》和SBS《人氣歌謠》，將帶來《Lovesick Girls》和《Pretty Savage》舞台，期待！

隻舞低b到又無誠意

其實BLACKPINK隻隻舞都係...
捐褲浪

同意 其他人真係man好多
接受到其他就真係差佢努力中

應該關佢阿爸事

韓評都講得幾啱 性感風逼細路女著係衰D 不過就算唔行性感風服裝都係公司決定無得揀
有idol話自己出道俾公司逼住日日著可愛風自己都偷偷地喊

日高真壽同王君豪由yg treasure box到pd404再入oui都三次出道收皮
想問下佢兩個而家撈緊咩

王返咗台灣讀書 有走去台灣選秀做觀眾評審
唔知仲有冇人簽

之前睇佢React番自己啲MV
佢都有講呢樣嘢

4:50

公司讓我們穿吊襪束帶。當時我第一次聽說，甚至還以為那是四字成語

唔知點解令我諗起Teresa 當年話講粗口會係廁所打冷陣sor, 好似好仆街

咁我又覺得韓國嘅同音字咁多，聽到第一下唔知係咩都唔出奇

JESSI一出黎勁PSY叔

有無人理解到李秀滿拍片恭喜大陸 Lay 開公司係乜玩法
SM 有股份？

GD wannabe

應該係因為大陸lay仲係SM人
就算佢去支那點搵錢都好
只要一日未解約
佢都要分錢俾SM
即係大陸lay發展愈好搵得愈多
SM收到既分成就愈多
而且佢地關係好似唔錯……
唯有咁樣理解啦

Priscilla 嚟

搵到錢,老細開心,就係咁簡單

呢到講牙lay無負皮

Diu真係首首都識唱
好好聽

@韓國me2day

【newsen】[BLACKPINK新專獲英國official專輯榜第二位，K-POP女子組合的最高記錄]據英國official榜單最新數據，BLACKPINK首張正規專輯《The Album》獲得英國Official專輯榜第二位，去年以《Kill This Love》第40位的成績首次進入專輯排行榜的BLACKPINK創造了亞洲女歌手最高記錄，此次通過新專《The Album》刷新了自身記錄。新專主打曲《Lovesick Girls》榮登Official Single Chart排行榜第40位

@米兔的韓流生活

【OSEN獨家】[Stellar金佳英VS 所屬社代表，所屬社代表：“冤枉，關於19禁、清算說法有不對的地方”]9日Stellar所屬社TheEntertainmentPascal崔炳民（音譯）代表在與OSEN的通話中表示冤枉並說道“看到了8日播出的《Miss Back》,聽到了佳英所說的內容，有不對的部分。”

在8日播出的《Miss Back》中金佳英講述了過去Stellar活動當時的故事。包含了讓她留下陰影的“19禁”性感概念活動原因，通過SNS收到的過分的信息以及當時的衣服等內容。

特別是關於“19禁”性感概念佳英說道“去拍攝MV結果衣服被換掉了，我們強烈表態了絕對不能穿這些衣服，但是那邊說就拍一次照片所以沒辦法就拍了，所屬社代表看完照片也覺得奇怪，但是這個照片還是公開了。”

關於清算佳英說道“活動了7年好像連1000萬韓元都沒有拿到。”

不過對此崔炳民（音譯）代表達了冤枉的立場。

關於“19禁”性感概念崔炳民代表說道“當時以性感概念活動的組合很多，我們也是一樣，只是因為被判定為19禁，所以那樣進行的。工作的過程中沒有對成員強迫過，因為沒有進行過性感風格，因此化妝、衣服等都是在協商的情況下進行的。成員也沒有表示過太大的不願意。”

“放送中所穿的衣服是敏感的問題，因此得到了成員們，父母們的同意，部分成員父母還主張過'應該走更性感的風格'，但我們遵守了合約中的條款，在參考意見的情況下進行的。”

關於清算，崔炳民代表說道“沒能超過盈虧平衡點，但依然給成員們進行了清算，清算金額也超過1000萬韓元。合約中規定的是超過盈虧平衡點才能支付收益，但依然以零花錢，月工資等概念支援了很多，訓練、製作費等出道開始使用的費用則沒有從成員那裡收取了一分錢，說不到1000萬韓元只是佳英自己的想法而已。”

崔炳民代表還特別表示“有過一次化妝品廣告簽訂合同了成員們還沒有和公司說的事情，不知道是接收了PPL還是錢。因為那件事公司因違反合同敗訴而遇到了困境，銀行賬號也被凍結。即使這樣也沒有按合約規定向成員們追究了損害賠償。所有責任都是我承擔的，合約結束後也和平分手了，會餐的時候也說過'工作沒有得到好的結果很抱歉，公司也努力了但是沒有好成績感到很可惜'，如果清算沒有按合同進行了的話，是不是當時就應該去起訴。”

他還說道“對於電視台未向所屬社進行任何調查的情況下，僅憑藉出演者的一面之詞就當做事實播出感到遺憾，放送應該講求公正性，對於佳英所說的內容當做事實播出的放送意圖感到很困惑，如果後續有更大的損害，將採取相應措施。”

而對此MBN《Miss Back》方面表示“暫時基本上沒有需要進行的事實應對，理由是佳英所說的事件並不是虛構的事情。關鍵是怎麼看待當時的這一事件，讓穿性感的衣服，佳英為了組合妥協了但是是不願意的，代表儘管問了意見但為了組合的成功確定了那種風格。”

“關於清算也是根據以什麼樣的原因分配了那些錢的角度，其關注的視線不同。如果是以不是事實的內容去播出了的話會發表立場，但是因為這是看事情的角度不同而引起的爭議，因此關於我們的立場無可奉告。”

@韓國me2day

【韓國經濟TV】[ LOCO，回歸日期公開，14日發表新曲《SOME TIME》］9日下午，AOMG通過官方SNS公開了LOCO第三張回歸預告，並且確定於10月14日下午6時發表新曲《SOME TIME》。預告照中的LOCO擁有著與氛圍相反的明亮的表情，像在天上自由自在飛翔的樣子抓住了人們的視線。此外，這次發表的新曲目測也是LOCO本次新專輯的主打曲

你想要出句聲就有

@米兔的韓流生活

【edaily】[tvN推出圭賢單獨綜藝！ 《我獨自李食堂》後續]10日，tvN方面表示：“新綜藝《讓我跳肩膀舞到何時》將作為《我獨自李食堂》接檔節目，於16日晚10時50分(韓國時間)迎來首播。”據悉新節目為《新西遊記》系列綜藝成員圭賢的個人單獨綜藝，以體驗各種“風流”的“曺酒鬼”的一天為主要內容，每週五晚與觀眾見面。期待風流公子曺圭賢！

BTS 到底拎咗幾多個 1 位
音銀 音中永續BTS

今年34個
Dynamite 18個+On 16個
下個月韓國cb

下個月有邊隊組合夠膽Comeback

其他團好慘

Mamamoo monsta x係佢cb前出
或者遲到下年出好過

佢做咩事殘左咁多老左10年咁？

究竟有邊團會斷到佢地
下個月又黎過

JYP對旗下藝人好好 唔會虐待佢地

退貨

Daddy 是無辜的

TWICE
可惜今個月Comeback

上年fancy撞boy with luv好似輸到仆街wo
得3個一位，boy with luv 21個
仲要已經隔開左兩個星期

係喎
Fancy係Twice出道以黎
拎得最少一位

refund girls don’t touch me出左
好霸氣 華莎把聲真係好正

除咗11月尾
12月頭至中 CB 嘅都係勇者....

細公司組合只可以拎 The Show

未拎過一位既可以試下cb拎the show
應該少啲人爭

見到Stellar單嘢就燥 間公司係咪痴線㗎
咩叫「部分成員父母還主張過'應該走更性感的風格'」
用腳趾尾諗下都知正常唔會有老竇老母會咁樣賣囡法掛

佢把聲係kpop入面好特別
Btw首歌一聽都feel到陣氣場

呢個世界真係有唔少仆街父母
問題係公司本身覺得咁樣有無問題

唔覺得個老闆講嘢可信
但係演藝圈好多吸血鬼老豆老母為左錢賣囡

Come on

有冇人睇緊bts con

應該係因為淚溝？

因為張相未執

似箍牙塊面瘦咗凹咗 可以search下牙套臉

Ink concert開始啦

開台啦!開台啦!

腸哥冇twice都睇？？

勁

melon 1埋

@韓國me2day

【Theqoo】打歌舞台三大“傳奇Ending”

@漂亮虎咚咚

【N】 YG娛樂，41萬股中國資本流出
騰訊系中國資本正在拋售YG娛樂的全部股份。
（騰訊系中國資本）在YG娛樂的市價總額達到1萬億韓元後開始實現盈餘，這是在2016年進行投資後，時隔4年多拋售股票。
9日，據韓國金融監督院透露，YG娛樂的第3大股東上海豐盈經營諮詢有限公司於上月8日至29日分9次拋售了21.5119萬股。
上海豐盈是中國第一大在線售票企業微影（2017年與貓眼娛樂合併）持有100%股份的獨立投資組合公司。
此前，上海豐盈在8月14日至28日分5次拋售了19.4309萬股。在此期間，上海豐盈的YG娛樂股票出售單價為48532-58590韓元。經過一個半月的大量拋售，持股曾達到8.09%的上海豐盈減持了5.77%。
領導上海豐盈的微影的第二大股東是中國最大的聊天工具及視頻平台企業騰訊。此外騰訊也通過 Tencent Mobility 持有YG娛樂4.37%的股份。事實上，騰訊大約持有（YG娛樂）10%以上的股份。

騰訊及其旗下微影等公司於2016年向YG娛樂投資約1000億韓元後，建立了戰略合作關係。
中國企業之所以投資YG娛樂，是為了在超過1萬億韓元規模的中國演出市場增加收益。
上海豐盈和騰訊Mobility收購YG娛樂時的價格為每股4萬4000韓元。 YG娛樂的股價在BLACKPINK回歸以後上升到了5萬8000韓元，市價總額重新進入了1萬億韓元，他們開始實現盈利。

Stellar果單好多年前已經有成員出嚟呻果陣俾人迫行性感風

Twice出道曲有一位咩

呢個唔計啦

有冇人睇緊asf,頭先momoland 完全認唔到jooe

Skip左
有冇圖？

Twitter 打名有相，搵到佢出黎係真fans

睇佢ig 唔同晒樣

永遠懷念鎮POST之寶

Cls 可能今晚已經all-kill

想知點解Kpop團出啲日文歌咁多都咁難聽 唔好聽仲要唔似韓文啲主打歌洗腦易上口

你講咩團
SHINee日文歌真心幾好聽

我唔係聽過好多 但聽過果啲都唔係特別會想再聽 啱先聽緊iz*one新果首 聽唔曬 但我ok中意佢地啲主打歌

seventeen個啲好好聽喎

一睇就知sm又想點

想點

唔怕舊的話東神同boa個d幾好聽

少時個啲都唔差啊

又係捧呢幾個

個鼻肯定整過

佢自己認過整la

個臉型尖咗同靚咗
Btw依家整咗同其他人好似

變左果啲網紅樣
係晒特色

另外有個成員都整得好勁

唔知係咪簽咗約，日本cb主打都係由秋元康既團隊創作，但近年都少咗佳作，連akb嗰邊都無大熱作品。

個鼻整到咁仲抖唔抖到氣

牙軒係咪瞓捩頸

個臉型整咗居然靚咗咁多
有好多idol都係哩種

@韓流

SM今年展開後兩個季度就達成了42億韓元賣出額的服務——bubble
(cr theqoo)

bubble好呃錢喎

同manager傾偈

DADDYDADDYDADDYDADDY

係LO 我成日見D人屌多過讚
一個月都唔更新多幾次

聽講Weki Meki被人爆欺凌同hea跳

睇團
SJ 你揀人買其實好抵

是旦啦
Weki Meki反正都紅唔起
會變Gugudan 2.0

但合約完之前應該都俾佢哋cb 公司都冇出新團嘅打算 反正都係靠演員部賺錢

有冇source

支那人又準備因歷史反BTS

例牌send個boardcast message天氣凍小心身體 我今日食咗乜 今日好開心hahahah 大家要開心咁過日子
我睇ig仲好啦

每月幾廿蚊一個有幾貴

呃錢同貴兩回事嚟

@韓國me2day

【OSEN】[11月3日回歸的MAMAMOO將在本月內發布先公開歌曲]關於先公開曲RBW娛樂公司金道勳代表透露：“為MAMAMOO新的迷你專輯準備了很多歌曲，選定主打曲過程中產生了不同意見。最後準備聽取MAMAMOO粉絲們的建議，粉絲們最終選擇了輕音樂曲風的歌曲。另一首主打候選曲是一首完成度很高的歌曲，通過這首歌曲MAMAMOO也會把未曾展現的魅力散發至極致。與成員們溝通後，最終確定準備兩首歌曲的舞台，11月3日回歸前會發布先公開曲目。”

呢幅似條褲就甩要捉住

你話欺凌真係睇得大陸網太多 成個大陸網都係度分化 要度延有情組unit 你睇下佢地團wb個hashtag同官方啲comment就知 勁撚多毒唯 又攻擊樣 又攻擊性格
搬出個宿舍就話不和 冇嘢呀？唔可以自己住？
只係笑下有情身高 玩下滅下塊臉都啲大陸狗話蝦有情但最近有情仲請咗佢去自己屋企玩 咁都不和？
有個成員係某場表演有獨舞都俾大陸人鬧 話點解唔係度延有情 其他隊員跳舞都好好 唔通唔可以有表演嘅機會？
有大陸飯直接問有情想唔想同度延unit 咁當然答想啦 其實你問其他成員咪又係一樣答案 唔通答你唔想咩屌
咪撚成日睇大陸sns啦 壞腦從未係Twitter見過話佢地不和

有幾個已經就快唔知要兼職幾多個團

未出我已經淚流滿面

咁真係唔講唔知喎

防彈少年團得獎發言撐美韓關係 中國網民暴動: 滾出中國

冇咗中輸80萬，都仲有350萬，同埋睇佢哋好似都仲撐防彈。下個月張新專中輸都差唔多20萬。

怕閪咩
強國人出名口講一套對手做另一套啦
睇死最多少幾萬輸量
其他地方咪補返數卓卓有餘
尤其係經過Dynamite又紅左

係呢個時候，令我更加欣賞BTS
全部韓國人，有果句講果句，唔怕得罪強國fans
同時間對有強國人既組合更加反感
CLC另計，話哂有真香港人

真，宜家啲團個個都俾中輸鏈撚住個春袋咁，就嚟要認捚自己係中國人。希望bts今次可以開個頭，定其他團俾啲中國人連坐捚，咁就唔使再齊齊奶共

李孝利都冇事班蝗民想搞防彈係咪想笑死人

依家男女團龍頭都話比大家知根本唔經營強國市場都可以生存
唔明點解要特登討好支人 冇啲格調

然後叫人滾出中國
係你地自己去睇人地啲野咋

中輸得幾萬張果啲組合其實都唔係在中國賺多幾多錢
在大陸又冇劇拍，冇show開，冇廣告接
講真一啲都唔可惜啦

海外army進攻未
佢地d火力仲勁過連登仔

入去微博鬧？
唔過5分鐘應該連號都ban鳩埋

搞防彈係cls
我覺得中國遲下會自己熄火
你搞防彈同得罪全世界冇分別
韓國人本身又當防彈係國寶咁

仲要孝利單野先過完無耐

好撚煩
台灣又唔得，韓美友好又唔得
中國係唔係要準備同美國斷交

班小粉紅好想

ARMY最有火力同小粉紅打過
想睇佢地打殘班強國人

強國人因為李孝利搞到冇左套綜藝睇好嬲好嬲

防彈同txt啲日文歌好好聽喎

其實字幕組照譯
屌還屌 睇既照睇

照樣有啦
退貨依家勁好睇

等班小粉紅自己發下癲啦
愈搞愈大鑊咪仲好

Army大戰小粉紅諗起都精彩

唔多唔少都有損失嫁
搬運博唔再搬個節目既任何新聞
音源成績唔提
最多人睇既鳳凰天使冇翻譯

睇女漢子咪得

女漢子有譯退貨

Hi
我身為路人覺得halo 首feel so good 好好聽㗎
啲衫又好睇舞又得意，loop咗好多次。入面貝雷帽rapper又高又靚仔，一直覺得理想型嚟
之後japan101,先發覺原來全員寶藏，就算冇去101嘅成員都實力好好，當初佢地退出我都O晒咀，但我覺得一定有隱情。不如你又介紹下orbit我知呀～網上好似冇咩資料

女漢子一向少D人睇

女漢子而家最多人睇就係退貨其他片一萬view都無，係退貨過廿萬，根本仲有大把人睇
出左歌又all kill, 佢地賺到錢又會捐出去，真係有幾大損失

嚟緊11月11日出道兼出專

隔左咁耐無啦啦俾人拎出嚟講
成班傻西好似撞邪咁又喊又鬧
已經食晒美、日兩個最大音樂市場
駛撚理班on9支那fans

有時諗不如整個霉團討論post,俾人宣傳下，圍下爐都好

我講有損失既係果班想睇退貨既強國人
少左渠道接收新聞同消息
藝人同節目組當然冇損失啦

老老實實，音源冇佢地咪照樣第一，聽日應該可以pk；翻譯人地節目又唔買版權⋯⋯
損失啲咩？人氣？Hyori呢啲阿姊級嘅洗靠佢地啲人氣？錢？本身就冇賺佢地幾多錢，之前Hyori出專又唔見人買，人地靠節目收入，又唔買版權⋯⋯
呢啲嘢就咁鬼識聯想，平時就成日抄人節目，嗰時又唔見有咁多啲想像力

我講有損失既係果班想睇退貨既強國人

sor，reply完先見到你上個po。
想睇自然有窿路，實在冇人譯咪自己學lo，唔使成日受班粉紅掣肘。

其實有咩影響？
正確黎講佢哋都係睇盜版
個綜本身個target 係韓國人唔係中國人
收視率又唔關佢哋事，音源甚麼佢哋又唔會幫手刷
有啲咩損失可言

總之女漢子覺得冇問題照譯就得

支持 好多霉團無圍爐post
公海貼得多 又怕令人反感嗰團

搬運嘅其實一樣
我覺得女漢子譯得都幾好

見到班蝗族又要嬲又要睇
又要借黑金Jessi踩兩個大姐就覺得佢地好撚得意

agger

外國討論緊

你估個個SME要跪奶咩

應該整個全世界嘅campaign hashtag #支那人滾出Kpop
反正啲支那成員最後都係走 又要時時刻刻睇支那人頭 啲韓國公司favor支那人到出曬面 應該借今次直接唔做佢地生意啦 驚條毛咩 反正支那人身體最誠實

17, G-IDLE
暫時諗到呢兩隊最大影響

佢地無損失㗎喎 只可以話佢地係抵死 咁鐘意連坐咪連坐埋自己囉
睇盜版之餘音源賣碟又貢獻得幾多先 何況要睇嘅人點都會搵到渠道睇
鳳凰天使無咗啲click rate先係最蝕嗰個

唔係自己飯嘅團次次勁多負評

Diu 嚴正化都踩
把口臭到
做完手術影響咗聲帶唱唔到歌都好大心壓陰影同壓力

係咪好多人叫bts道歉？唔知幾時會出聲明呢

17最大銷量都係嚟自日本韓國 支那排第三
GIDLE我就唔太清楚
本身pledis都畀咗好多其他成員無嘅機會兩件蝗 但又無人覺得有問題㗎喎 真係痴線 又開埋曬啲bilibili抖陰ac 啲支那人仲成日投訴unfair
佢應該係奶得最勁嘅公司之一

唔計三大，CUBE應該係全韓奶得最勁既公司
招攬強國人都算，又同強國公司簽約合作
以前仲出過一隊大陸組合

支持
想宣傳下lucy
好野黎

有1,2個人覺得BTS有做錯到
體諒強國人點解會嬲
仲有1,2個覺得呢單野係對家fans炒起成件事，強國根本無人理
仲叫其他人唔好屌強國人喎

我都想同佢講，佢真係完全唔認識五毛小粉紅既行為

要兩個妹妹carry姐姐
笑4

其實重點係支那點抵制李孝利都冇用
連萬用句子 “别想来赚咱们中国人钱”
呢句嘢對李孝利一啲威脅性都冇
人哋上哂岸 連韓國錢都唔搵啦

衰啲講
唔係上次劉在石搵佢都未必會出山
而家佢完全為興趣

冇fo到，邊個咁搞笑？借Hyejin嚟踩佢尊重嘅人？係咪傻

我有睇super band,唔知你呢團係佢地，以為咁多團叫Lucy,我追super band嗰陣好鍾意拉小提琴嗰個，佢地出咗道？

嗰堆彈幕大把啦
咩用意好清楚

一隊band有小提琴手真係好有型
佢地轉左個吉他手，今年五月出左道

TWICE
THE 2ND FULL ALBUM
Eyes wide open - I CAN'T STOP ME

<STORY Teaser>
After MORE & MORE, Eyes wide open

2020.10.26 6pm in KST
2020.10.26 5am in EST

@Korean搬運機

#GFRIEND# 11月9日回歸確定

@Korean搬運機

作曲團隊黑眼必勝打造的女團#STAYC# 11月12日出道確定，6人組

原來都幾多人有睇superband
hoppipolla都好正

T寶好型

睇好唔道歉 呢個官方嘅台詞同之前出事嘅性質好唔同
同埋最緊要係佢地係可以完全放棄支那市場
今年買完嗰80萬 啲人已經成日投訴bh唔care支那
鬧點解有啲weverse片冇中文字幕

子瑜個妝有四條眉唔識欣賞

著晒西裝又盛 最後出黎又係BB歌

今次個質感fashion d

你唔好批死T寶好唔好

"Story version expresses the view of the world that continues from 9th mini-album"

"After MORE & MORE, Eyes wide open"

TWICE with the same exact position, one bright and one dark themed outfit

大家都奶 不用分得那麼細啦
pledis都有支那分公司 仲係借香港公司開殼嘅tim

BB歌

好開心 又有得聽momo姐唱歌

每日等encore

閪女人同腎個樣

每日都係第一次

比多次機會佢地 下次COMEBACK就會唱得好返🙏🙏

BTS 一個南韓 k pop 團韓戰唔撐南韓同當年幫手嘅美國唔通撐北韓
班五毛瞓醒未

TWICE -> MMM -> GFRIEND 全部隔一周
四代女團好耐冇試過咁熱鬧
18年夏天又係呢三隊隔幾日

Mina又正左

我覺得今次形象照唔係好掂
某部分人個妝唔襯、姿勢唔知點同埋啲相執得好流
今次Cb係咪玩9子瑜
第一張相個眼妝唔知想點
第二張個站姿似足平時唔想返工既樣

D造型好唔吸引 興都唔係次次CB都係哩種膊頭好闊嘅衫
以前都試過西裝風格 依家又試

與其話放棄不如問：佢哋有稀罕過咩？
除咗耐唔耐提供殘中字幕，比大家個feel都係Hea做架啦，同佢哋個形象我會覺得比較西化

Jiwon Jiu之前都係咁嘅眼妝

防彈應該係最黃既韓國手足

震碎玻璃心！防彈少年團公布活動 只有台灣沒有中國

〔即時新聞／綜合報導〕南韓偶像團體BTS防彈少年團線上演唱會將於10月10日、11日登場，並計畫推出《Map of the Soul:7》專輯線上商店與實體展示櫃，該公司8日晚間宣布計畫詳情，在亞洲地區列出「台灣」且沒看見「中國」，讓許多網友驚呼。

防彈少年團官方推特宣布線上商店與實體展示櫃推出時程，即將於10月23日至明年1月24日，在南韓架設線上商店，同時在首爾建立實體展示櫃；11月14日至明年2月14日，將於日本推出線上商店，同時在東京建立實體展示櫃；而在美國、歐洲則是只有線上商店，時間分別在今年10月23日至明年1月24日，以及今年11月14日至明年2月14日。

此外，防彈少年團在亞洲印尼、馬來西亞、菲律賓、新加坡、台灣、泰國、越南等地區，將於今年11月14日至明年2月14日推出線上商店，實體展示櫃會開設在新加坡；不少網友注意到海報中出現「台灣」且沒看見「中國」，對此感到相當高興。

激撚死啲小粉紅

真 佢哋D歌成日提光洲民主運動又叫人投票
成個kpop界最黃

所以小粉紅愈癲愈紅
柒出全世界

仲有seventeen 18年又係咁

有冇咁啱

仲要都係blackpink包前 bts包底好期待

之前唔係話12月咩

Big hit敢正面挑機

今次唔知多唔多支國army脫粉

依家Kpop最出名嘅男女團防彈同twice主力美國日本 根本唔care支國市場 而哩兩個國家偏偏係支國人最憎嘅 如果佢哋都奶支國市場咁二三線更加會奶 佢哋做咗個榜樣話比人知唔靠支國一樣得

可惜行內仲有好多毒瘤

暫時未見過未發跡就奶嘅idol登到頂
少時嗰啲都係大紅完先發作
Pledis之類根本係自掘墳墓

以前冇試過西裝喎
會唔會搞錯咗fm poster？

【10月好擠】#Punch# 10月15日發表首張正規專輯的先行曲

唔多，大部分人覺得係支国政府政治動作想借防彈件事繼續禁韓

睇左miss back, 真係睇到幾抑壓下。
不過裡面係咪100%真實有些保留

@ 韓國me2day

【osen】[TREASURE本週開始為期五天的第三首新歌MV拍攝，計畫12月初發表正規專輯]YG娛樂表示：「TREASURE將從本週開始拍攝第三首新歌的MV，拍攝為期五天，這是與至今為止發表的歌曲完全不同類型的歌曲，由專門負責BLACKPINK MV的徐賢勝（音）導演首次進行TREASURE MV的拍攝，此外，組闔第三張單曲專輯《THE FIRST STEP : CHAPTER THREE》之後，計畫於12月初發表正規專輯，請大家多多期待！」

截至12日，TREASURE的《THE FIRST STEP : CHAPTER ONE》和《THE FIRST STEP : CHAPTER TWO》專輯共售出約49萬張，出道僅兩個月就即將登上"半百萬專輯銷量"的寶座，作為新人，這是非常令人矚目的成績。12名成員中有4名日本成員，即使沒有其他海外活動，也在逐漸擴展全球影響力。出道曲《BOY》和第二張單曲專輯的主打曲《I LOVE YOU》展現了強烈的音樂和刀群舞，TREASURE的第三首新歌究竟會是什麼樣的音樂類型，令人好奇。

我睇完都唔敢信曬

Sm 呢間野抵佢攻唔到美

SuperM,NCT

@韓流

pann熱帖：現在在中國被罵中的防彈少年團

@不好閉嘴吧

<防彈少年團 在中國網站實時熱搜一位的原因>

@漂亮虎咚咚

【初動】 WEi mini 1輯 <IDENTITY : First Sight> 245**張

@ 韓國me2day

【newsen】[鄭秀晶與H& Entertainment簽訂了專屬合約]近日鄭秀晶與前經紀公司SM娛樂合同到期的消息傳出後，今後的去向引起了業界的極大關注，鄭秀晶選擇了新生經紀公司H&Entertainment，宣佈了新的出發。H& Entertainment代表是洪民基，旗下有鄭麗媛、孫淡妃、印喬鎮、蘇怡賢、鄭仁善、郭東延、姜敏雅等演員。洪民基代表表示：「與多才多藝的藝人鄭秀晶一起站在變化和飛躍的新起點上，我們感到非常高興，作為歌手出道後享受全球人氣，作為演員站穩腳跟的鄭秀晶將展現更加深厚的演技，為展開豐富的活動盡最大的努力。」

第一妙睇錯鄭秀妍
心諗佢唔係簽左比佢條佬咩

太長唔quote
加速師唔係浪得虛名

Btw 韓國人都真係幾清醒
經歷過民主化嘅國家係唔同啲

EXO LAY IG 炎黃子孫

呢間真係垃圾嚟

同公司師兄亂講野傷害中國人感情
17果兩個愛國護旗手點解唔出聲屌柒佢地
係咪唔夠愛國

個兩位真係17既老鼠屎

特別係樣柒+把聲似智障果個
另一個空氣人我連佢個樣都未認到

真係勁大細超兩隻蝗可以隨便發表政治立場
又愛國又撐警又一點也不能少其他人就要禁哂聲又唔見佢兩個係中國撈得掂
仲搵埋啲濕鳩網紅合作啲抖陰片又搞Bilibili channel做cheap哂成個brand

佢地仲話p社唔比佢哋想同鐘意既星合作
童星又呻唔比拍戲
真係當p社傻既咩 比你返得去拍劇咪變跑男

見過鬼唔怕黑咩大把前車之鑒
咪係隊裏面分多幾塊餅比佢地 氹佢地留係到唔好咁快有離心計我話都嘥鳩氣 一日係中國人一日都要番中國
除非佢地放棄中國